msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fancy Product Designer - WooCommerce plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-02 10:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-20 23:17+0800\n"
"Last-Translator: 站长帮 <contact@mail.zhanzhangb.com>\n"
"Language-Team: zhanzhangb.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__;_e;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: languages\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: admin/react-app\n"

#: admin/class-admin-ajax.php:848
msgid "The PRO export add-on is not installed"
msgstr "PRO 导出插件未安装"

#: admin/class-admin-import.php:92
msgid "Not a zip archive."
msgstr "不是 zip 档案。"

#: admin/class-admin-import.php:95
msgid "Consistency check failed."
msgstr "一致性检查失败。"

#: admin/class-admin-import.php:98
msgid "Checksum failed."
msgstr "验证失败。"

#: admin/class-admin-import.php:101
msgid "error "
msgstr "错误 "

#: admin/class-admin-import.php:114
msgid "Zip does not contain the necessary product.json."
msgstr "Zip 不包含必要的 product.json。"

#: admin/class-admin-menus.php:23 admin/class-admin-menus.php:24
#: admin/class-admin.php:132 admin/class-admin.php:140
#: admin/class-admin.php:156 woo/class-wc-admin-order.php:33
msgid "Fancy Product Designer"
msgstr "Fancy Product Designer"

#: admin/class-admin-menus.php:34 admin/class-admin-menus.php:35
#: admin/views/post-meta-box.php:68 admin/views/post-meta-box.php:122
#: admin/views/status-tools.php:187 inc/settings/class-general-settings.php:372
#: inc/settings/class-wc-settings.php:300
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: admin/class-admin-menus.php:44 admin/class-admin-menus.php:45
msgid "Product Builder"
msgstr "产品生成器"

#: admin/class-admin-menus.php:54 admin/class-admin-menus.php:55
msgid "UI Composer"
msgstr "UI 设计器"

#: admin/class-admin-menus.php:64 admin/class-admin-menus.php:65
#: admin/labels/product-builder.php:147 admin/views/status-tools.php:189
msgid "Designs"
msgstr "设计"

#: admin/class-admin-menus.php:74 admin/class-admin-menus.php:75
#: admin/views/status-tools.php:190
msgid "Shortcode Orders"
msgstr "简码订单"

#: admin/class-admin-menus.php:83 admin/class-admin-menus.php:84
#: admin/labels/settings.php:31 inc/settings/class-settings.php:78
msgid "Pricing Rules"
msgstr "定价规则"

#: admin/class-admin-menus.php:92 admin/class-admin-menus.php:93
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-admin-menus.php:101 admin/class-admin-menus.php:102
msgid "Status & Tools"
msgstr "状态 & 工具"

#: admin/class-admin-menus.php:113
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin/class-admin-menus.php:208 admin/views/status-tools.php:191
msgid "WooCommerce Orders"
msgstr "WooCommerce 订单"

#: admin/class-admin-menus.php:209
msgid ""
"Orders made with WooCommerce can be viewed in the order details of a "
"WooCommerce order!"
msgstr "使用 WooCommerce 下达的订单可以在 WooCommerce 订单的订单详情中查看！"

#: admin/class-admin-scripts-styles.php:440
msgid "Entered string is not a valid URL!"
msgstr "输入的字符串不是有效的 URL！"

#: admin/class-admin.php:235
msgid ""
"Please update WooCommerce to the latest version! Fancy Product Designer only "
"works with version 3.0 or newer."
msgstr ""
"请将 WooCommerce 更新至最新版本！Fancy Product Designer 仅适用于 3.0 或更新版"
"本。"

#: admin/class-admin.php:242
msgid ""
"GD library is not installed on your web server. If you do not know how to "
"install GD library, please ask your server provider!"
msgstr ""
"您的 Web 服务器上未安装 GD 库。如果您不知道如何安装 GD 库，请咨询您的服务器提"
"供商！"

#: admin/class-admin.php:249
msgid "Fancy Product Designer requires a minimum PHP version of 5.4!"
msgstr "Fancy Product Designer 要求 PHP 版本最低为 5.4！"

#: admin/class-admin.php:256
#, php-format
msgid ""
"Please update Multistep Product Configurator plugin. Minimum version %s "
"required!"
msgstr "请更新 Multistep Product Configurator 插件。最低版本要求为 %s！"

#: admin/class-admin.php:263
#, php-format
msgid ""
"Please update Fancy Product Designer REST API plugin. Minimum version %s "
"required!"
msgstr "请更新 Fancy Product Designer REST API 插件。最低版本要求为 %s！"

#: admin/class-admin.php:270
#, php-format
msgid ""
"Please update Fancy Product Designer PRO Export plugin to version %s as soon "
"as possible. <a href=\"http://support.fancyproductdesigner.com/support/"
"solutions/articles/5000582931-changelog-upgrading\" target=\"_blank\">Read "
"here how you can update.</a>"
msgstr ""
"请尽快将 Fancy Product Designer PRO Export 插件更新至版本 %s。<a "
"href=\"http://support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/"
"articles/5000582931-changelog-upgrading\" target=\"_blank\">在此处阅读如何更"
"新。</a>"

#: admin/class-admin.php:276
msgid "allow_url_fopen is disabled"
msgstr "allow_url_fopen 已禁用"

#: admin/class-admin.php:277
msgid ""
"For some features (Facebook/Instagram Images & Loading Google Webfonts) in "
"Fancy Product Designer <i>allow_url_fopen</i> needs to be enabled in the php."
"ini. Please enable <i>allow_url_fopen</i> in your php.ini. <a href=\"http://"
"php.net/manual/en/filesystem.configuration.php#ini.allow-url-fopen\" "
"target=\"_blank\">What is allow_url_fopen?</a>"
msgstr ""
"对于Fancy Product Designer中的某些功能（Facebook / Instagram图片和加载Google "
"Webfonts），需要在php.ini中启用<i>allow_url_fopen</i> 。请在您的php.ini中启用"
"<i>allow_url_fopen</i> 。<a href=\"http://php.net/manual/en/filesystem."
"configuration.php#ini.allow-url-fopen\" target=\"_blank\">什么是"
"allow_url_fopen？</a>"

#: admin/class-admin.php:285
msgid "Fancy Product Designer successfully updated"
msgstr "精美产品设计器成功更新"

#: admin/class-admin.php:286
msgid ""
"Please check out the <a href=\"http://support.fancyproductdesigner.com/"
"support/discussions/forums/5000283646\" target=\"_blank\">Changelog</a> and "
"<a href=\"http://support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/"
"articles/5000582931-changelog-upgrading\" target=\"_blank\">Upgrading</a> "
"instructions."
msgstr ""
"请查看<a href=\"http://support.fancyproductdesigner.com/support/discussions/"
"forums/5000283646\" target=\"_blank\">变更日志</a>和<a href=\"http://support."
"fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/5000582931-changelog-"
"upgrading\" target=\"_blank\">升级</a>说明。"

#: admin/class-admin.php:292
msgid "Disable Fancy Product Designer PLUS plugin"
msgstr "禁用 Fancy Product Designer PLUS 插件"

#: admin/class-admin.php:293
msgid ""
"The Fancy Product Designer PLUS plugin is not needed anymore. All features "
"are added into V6 of the basis plugin. Please disable and remove it."
msgstr ""
"不再需要 Fancy Product Designer PLUS 插件。所有功能都已添加到基础插件的 V6 "
"中。请禁用并删除它。"

#: admin/class-admin.php:299
msgid "Disable Fancy Product Designer Pricing plugin"
msgstr "禁用 Fancy Product Designer 定价插件"

#: admin/class-admin.php:300
msgid ""
"The Fancy Product Designer Pricing plugin is not needed anymore. All "
"features are added into V6 of the basis plugin. Please disable and remove it."
msgstr ""
"Fancy Product Designer 定价插件不再需要。所有功能都已添加到基础插件的 V6 中。"
"请禁用并删除它。"

#: admin/labels/designs.php:14
msgid "Enter a category title"
msgstr "输入您的分类标题"

#: admin/labels/designs.php:15 admin/labels/products.php:34
msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

#: admin/labels/designs.php:16 admin/labels/products.php:35
msgid "Are you sure to delete the category?"
msgstr "确认删除这个分类吗？"

#: admin/labels/designs.php:17 admin/labels/products.php:36
msgid "Edit Title"
msgstr "编辑标题"

#: admin/labels/designs.php:18 admin/labels/products.php:38
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: admin/labels/designs.php:19 inc/settings/class-general-settings.php:451
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/labels/designs.php:20
msgid "Add Designs"
msgstr "添加设计"

#: admin/labels/designs.php:21
msgid "Category Options"
msgstr "分类选项"

#: admin/labels/designs.php:22 admin/labels/products.php:27
msgid "Manage Categories"
msgstr "管理分类"

#: admin/labels/designs.php:23
msgid "Card Background"
msgstr "卡片背景"

#: admin/labels/designs.php:24
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: admin/labels/designs.php:25 admin/labels/ui-composer.php:83
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: admin/labels/designs.php:26
msgid "Edit Options"
msgstr "编辑选项"

#: admin/labels/designs.php:27
msgid "Design Options"
msgstr "设计选项"

#: admin/labels/designs.php:28 admin/labels/product-builder.php:82
#: admin/labels/settings.php:13 admin/labels/settings.php:57
#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:9
#: inc/settings/class-settings.php:49 inc/settings/class-settings.php:58
msgid "General"
msgstr "常规"

#: admin/labels/designs.php:29 admin/labels/product-builder.php:83
#: admin/labels/product-builder.php:106 admin/labels/settings.php:17
#: admin/labels/ui-composer.php:27
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:961
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:986
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1011
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1049
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:20
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:14
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: admin/labels/designs.php:30
msgid "Set individual options for the design."
msgstr "设置设计的各个选项。"

#: admin/labels/designs.php:31
msgid "Set individual options for all designs in the category."
msgstr "为类别中的所有设计设置单独的选项。"

#: admin/labels/designs.php:32 admin/labels/products.php:67
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: admin/labels/designs.php:33
msgid "Enable Options"
msgstr "启用选项"

#: admin/labels/designs.php:34 admin/labels/products.php:42
#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:84
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: admin/labels/designs.php:35 admin/labels/product-builder.php:84
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:100
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:581
msgid "Customizable Properties"
msgstr "可自定义的属性"

#: admin/labels/designs.php:36 admin/labels/product-builder.php:86
#: admin/labels/ui-composer.php:85
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:163
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:832
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:76
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:77
msgid "Bounding Box"
msgstr "边界框"

#: admin/labels/designs.php:37 admin/labels/product-builder.php:88
#: admin/labels/product-builder.php:140 admin/labels/ui-composer.php:73
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:40
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:521
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:734
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1079
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: admin/labels/designs.php:38 admin/labels/product-builder.php:89
#: admin/labels/product-builder.php:141 admin/labels/ui-composer.php:76
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:53
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:534
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1091
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: admin/labels/designs.php:39
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:66
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:547
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:45
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:46
msgid "Layer Depth"
msgstr "层深度"

#: admin/labels/designs.php:40 admin/labels/pricing-rules.php:39
#: admin/labels/product-builder.php:94
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:283
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:936
#: inc/settings/class-general-settings.php:571
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:34
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:35
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: admin/labels/designs.php:41
msgid "Scale By"
msgstr "缩放比例"

#: admin/labels/designs.php:42 admin/labels/order-viewer.php:46
msgid "Scale Factor"
msgstr "比例系数"

#: admin/labels/designs.php:43
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:430
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:205
msgid "Scale To Width"
msgstr "缩放至宽度"

#: admin/labels/designs.php:44
msgid ""
"Pixel value (e.g. 400) or percentage value (e.g. 80%) to scale relative to "
"canvas width."
msgstr "像素值（例如 400）或百分比值（例如 80%）相对于画布宽度进行缩放。"

#: admin/labels/designs.php:45
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:444
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:212
msgid "Scale To Height"
msgstr "缩放至高度"

#: admin/labels/designs.php:46
msgid ""
"Pixel value (e.g. 400) or percentage value (e.g. 80%) to scale relative to "
"canvas height."
msgstr "像素值（例如 400）或百分比值（例如 80%）相对于画布高度进行缩放。"

#: admin/labels/designs.php:47 admin/labels/product-builder.php:152
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:263
msgid "Scale Mode"
msgstr "缩放模式"

#: admin/labels/designs.php:48
msgid "Min. Scale Factor Limit"
msgstr "最小比例因子限制"

#: admin/labels/designs.php:49
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: admin/labels/designs.php:50 admin/labels/product-builder.php:96
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:79
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:560
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:56
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:57
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: admin/labels/designs.php:51
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:90
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:571
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:63
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:64
msgid "Replace In All Views"
msgstr "更换所有视图"

#: admin/labels/designs.php:52 admin/labels/product-builder.php:99
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:138
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:619
msgid "Auto-Select"
msgstr "自动选择"

#: admin/labels/designs.php:53 admin/labels/product-builder.php:98
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:146
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:627
msgid "Stay On Top"
msgstr "置于顶层"

#: admin/labels/designs.php:54
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:29
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:510
msgid "Auto-Center"
msgstr "自动居中"

#: admin/labels/designs.php:55
msgid "Exclude From Export"
msgstr "从导出中排除"

#: admin/labels/designs.php:56
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#: admin/labels/designs.php:57
msgid "Palette"
msgstr "调色板"

#: admin/labels/designs.php:58 admin/labels/product-builder.php:110
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:970
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:995
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1032
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:27
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:21
msgid "Color Link Group"
msgstr "颜色组"

#: admin/labels/designs.php:59 admin/labels/product-builder.php:113
#: admin/labels/product-builder.php:148
msgid "Movable"
msgstr "可移动"

#: admin/labels/designs.php:60 admin/labels/product-builder.php:115
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:114
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:595
msgid "Rotatable"
msgstr "可旋转"

#: admin/labels/designs.php:61
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:122
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:603
#: inc/settings/class-general-settings.php:584
msgid "Resizable"
msgstr "可调整大小"

#: admin/labels/designs.php:62 admin/labels/product-builder.php:116
#: admin/labels/product-builder.php:150
msgid "Removable"
msgstr "移动"

#: admin/labels/designs.php:63 admin/labels/product-builder.php:117
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:130
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:611
msgid "Layer Depth Changeable"
msgstr "层深度可变"

#: admin/labels/designs.php:64 admin/labels/product-builder.php:118
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:154
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:635
msgid "Allow Unproportional Scaling"
msgstr "允许非比例缩放"

#: admin/labels/designs.php:65 admin/labels/product-builder.php:119
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:473
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:219
msgid "Advanced Editing"
msgstr "进阶编辑"

#: admin/labels/designs.php:66
msgid "Use another element as bounding box?"
msgstr "是否使用其他元素作为边界框？"

#: admin/labels/designs.php:67
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:186
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:854
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:147
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:148
msgid "Bounding Box Target"
msgstr "边界框目标"

#: admin/labels/designs.php:68 inc/settings/ips/class-image-settings.php:99
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:100
msgid "Bounding Box Left Position"
msgstr "边界框左位置"

#: admin/labels/designs.php:69 inc/settings/ips/class-image-settings.php:111
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:112
msgid "Bounding Box Top Position"
msgstr "边界框顶部位置"

#: admin/labels/designs.php:70 inc/settings/ips/class-image-settings.php:123
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:124
msgid "Bounding Box Width"
msgstr "边界框宽度"

#: admin/labels/designs.php:71 inc/settings/ips/class-image-settings.php:135
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:136
msgid "Bounding Box Height"
msgstr "边界框高度"

#: admin/labels/designs.php:72 inc/settings/ips/class-image-settings.php:89
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:90
msgid "Bounding Box Mode"
msgstr "边界框模式"

#: admin/labels/designs.php:73
msgid "Dynamic Designs Modules"
msgstr "动态设计模块"

#: admin/labels/designs.php:74
msgid ""
"You can create own Designs module with specific design categories. These "
"modules can be used in the UI layout via the UI Composer."
msgstr ""
"您可以创建具有特定设计类别的自己的设计模块。这些模块可以通过UI Composer在UI布"
"局中使用。"

#: admin/labels/designs.php:75
msgid "Add Module"
msgstr "添加模块"

#: admin/labels/designs.php:76
msgid "Designs Library"
msgstr "设计库"

#: admin/labels/designs.php:77
msgid ""
"Browse designs in our free library and add your desired designs to your "
"categories."
msgstr "在我们的免费图书馆中浏览设计，然后将所需的设计添加到类别中。"

#: admin/labels/designs.php:78
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: admin/labels/designs.php:79
msgid "Root Directory"
msgstr "根目录"

#: admin/labels/designs.php:80
msgid "Select/Deselect All"
msgstr "选择所有/取消所有"

#: admin/labels/designs.php:81 admin/labels/product-builder.php:23
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/labels/designs.php:84
msgid "Loading Design Categories..."
msgstr "正在载入设计类别..."

#: admin/labels/designs.php:85
msgid "Loading Design Category..."
msgstr "正在载入设计类别..."

#: admin/labels/designs.php:86
msgid "Creating Design Category..."
msgstr "创建设计类别..."

#: admin/labels/designs.php:87
msgid "Updating Design Category..."
msgstr "正在更新设计类别..."

#: admin/labels/designs.php:88
msgid "Deleting Design Category..."
msgstr "删除设计类别..."

#: admin/labels/designs.php:89 admin/labels/products.php:84
msgid "Select Thumbnail"
msgstr "选择缩略图"

#: admin/labels/designs.php:90
msgid "Select Images"
msgstr "选择图像"

#: admin/labels/designs.php:91
msgid "No categories created yet. Please create a category first!"
msgstr "尚未创建类别。请先创建一个类别！"

#: admin/labels/designs.php:92 admin/labels/settings.php:68
msgid "Loading Options..."
msgstr "加载选项. ."

#: admin/labels/designs.php:93 admin/labels/settings.php:69
msgid "Updating Options..."
msgstr "正在更新选项..."

#: admin/labels/order-viewer.php:13
msgid "Order Type"
msgstr "订单类型"

#: admin/labels/order-viewer.php:14 admin/labels/settings.php:18
#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:15
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: admin/labels/order-viewer.php:15 admin/views/modal-shortcodes.php:22
#: admin/views/modal-shortcodes.php:38 admin/views/modal-shortcodes.php:69
#: admin/views/modal-shortcodes.php:90
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/labels/order-viewer.php:16
msgid "Gravity Form"
msgstr "Gravity 表单"

#: admin/labels/order-viewer.php:17
msgid "No element selected!"
msgstr "没有选择元素!"

#: admin/labels/order-viewer.php:18
msgid "Print-Ready Export Features"
msgstr "可打印的导出功能"

#: admin/labels/order-viewer.php:19
msgid ""
"<ul class='list'><li>Define a printing area with boxes.</li><li>Define any "
"size for the exported printing area (A1, A2... or a custom size in MM).</"
"li><li>Fonts are embbeded.</li><li>Exclude layers from export.</"
"li><li>Export to JPEG or PNG in any DPI.</li></ul> For more information how "
"to set up the products for the print-ready export, please <a href='https://"
"support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/13000054514-"
"exporting-a-layered-pdf-to-any-format' target='_blank'>visit the help "
"article in our support center!</a>"
msgstr ""
"<ul class='list'><li>用方框定义打印区域。</li><li>为导出的打印区域定义任意大"
"小（A1、A2...或 MM 中的自定义大小）。</li><li>字体已嵌入。</li><li>从导出中排"
"除图层。</li><li>以任意 DPI 导出为 JPEG 或 PNG。</li></ul>有关如何设置产品进"
"行打印就绪导出的更多信息，请<a href='https://support.fancyproductdesigner."
"com/support/solutions/articles/13000054514-exporting-a-layered-pdf-to-any-"
"format' target='_blank'>访问我们支持中心的帮助文章！</a>"

#: admin/labels/order-viewer.php:20
msgid "Basic Export Features"
msgstr "基本导出功能"

#: admin/labels/order-viewer.php:21
msgid ""
"<ul class='list'><li>Rescale exported format.</li><li>Exclude layers from "
"export.</li></ul>"
msgstr ""
"<ul class='list'><li>重新调整导出格式。</li><li>从导出中排除图层。</li></ul>"

#: admin/labels/order-viewer.php:22
msgid "Variation"
msgstr "变量"

#: admin/labels/order-viewer.php:23
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: admin/labels/order-viewer.php:24
msgid "Order Viewer"
msgstr "订单查看"

#: admin/labels/order-viewer.php:25
msgid "FPD Product"
msgstr "FPD产品"

#: admin/labels/order-viewer.php:26
msgid "This is the ordered product customized by the customer."
msgstr "这是客户定制的订购产品。"

#: admin/labels/order-viewer.php:27
msgid "Manage Layers"
msgstr "管理图层"

#: admin/labels/order-viewer.php:28 admin/labels/product-builder.php:41
msgid "Ruler"
msgstr "标尺"

#: admin/labels/order-viewer.php:29 admin/labels/product-builder.php:39
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: admin/labels/order-viewer.php:30 admin/labels/product-builder.php:40
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: admin/labels/order-viewer.php:31 inc/settings/class-general-settings.php:394
msgid "Names & Numbers"
msgstr "名称和号码"

#: admin/labels/order-viewer.php:32
msgid "Show Real Canvas Size"
msgstr "显示实际画布大小"

#: admin/labels/order-viewer.php:33 admin/labels/product-builder.php:49
msgid "Print-Ready Export"
msgstr "可打印的导出功能"

#: admin/labels/order-viewer.php:34
msgid "Basic Export"
msgstr "基本导出"

#: admin/labels/order-viewer.php:35 admin/labels/pricing-rules.php:53
msgid "Single Element"
msgstr "单一元素"

#: admin/labels/order-viewer.php:36
msgid "ZIP: PDF + Font Files"
msgstr "ZIP：PDF + 字体文件"

#: admin/labels/order-viewer.php:37
msgid "ZIP: PDF + Custom Images"
msgstr "ZIP：PDF + 自定义图像"

#: admin/labels/order-viewer.php:38 admin/labels/pricing-rules.php:45
msgid "View(s)"
msgstr "视图(s)"

#: admin/labels/order-viewer.php:39
msgid "From"
msgstr "从"

#: admin/labels/order-viewer.php:40
msgid "To"
msgstr "到"

#: admin/labels/order-viewer.php:41
msgid "Add an additional page with information about all elements."
msgstr "添加带有所有元素信息的附加页。"

#: admin/labels/order-viewer.php:42
msgid "DPI"
msgstr "DPI"

#: admin/labels/order-viewer.php:43 admin/labels/products.php:30
#: inc/settings/class-general-settings.php:427 woo/class-wc-order.php:166
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/labels/order-viewer.php:44
msgid "What is included in the print-ready export?"
msgstr "可打印的导出内容包括什么？"

#: admin/labels/order-viewer.php:45
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: admin/labels/order-viewer.php:47
msgid "What is included in the basic export?"
msgstr "基本导出包括什么？"

#: admin/labels/order-viewer.php:48
msgid "Selected Element"
msgstr "选定元素"

#: admin/labels/order-viewer.php:49
msgid "Added By Customer"
msgstr "由客户添加"

#: admin/labels/order-viewer.php:50
msgid "Saved Images On Server"
msgstr "服务器上保存的图像"

#: admin/labels/order-viewer.php:51
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: admin/labels/order-viewer.php:52
msgid "Image Format"
msgstr "图像格式"

#: admin/labels/order-viewer.php:53
msgid "Padding"
msgstr "内边距"

#: admin/labels/order-viewer.php:54
msgid ""
"Use origin size, that will set the scaling to 1, when exporting the image."
msgstr "使用原点大小, 将在导出图像时将缩放设置为1。"

#: admin/labels/order-viewer.php:55
msgid "Export without bounding box clipping if element has one."
msgstr "如果元素有边界框剪辑，则导出时无需边界框剪辑。"

#: admin/labels/order-viewer.php:56
msgid "Used Colors"
msgstr "颜色"

#: admin/labels/order-viewer.php:57
msgid "Bulk-Add Variations"
msgstr "批量添加变体"

#: admin/labels/order-viewer.php:58 admin/labels/order-viewer.php:73
msgid "Save Order Changes"
msgstr "保存订单更改"

#: admin/labels/order-viewer.php:59 admin/labels/order-viewer.php:74
msgid "Create Product from Order"
msgstr "从订单创建产品"

#: admin/labels/order-viewer.php:60 admin/labels/products.php:14
#: admin/labels/products.php:31
msgid "Enter a product title"
msgstr "输入产品标题"

#: admin/labels/order-viewer.php:61 admin/labels/products.php:15
msgid "The product title can not be empty!"
msgstr "产品标题不能为空！"

#: admin/labels/order-viewer.php:62
msgid "Download & Replace"
msgstr "下载并替换"

#: admin/labels/order-viewer.php:63
msgid "Requesting image from depositingphotos.com"
msgstr "从depositingphotos.com请求图像"

#: admin/labels/order-viewer.php:64
msgid "Downloading image to local server"
msgstr "将映像下载到本地服务器"

#: admin/labels/order-viewer.php:65 admin/labels/product-builder.php:44
msgid "Edit Printing Box"
msgstr "编辑打印框"

#: admin/labels/order-viewer.php:68
msgid "Updating Order..."
msgstr "正在更新订单..。"

#: admin/labels/order-viewer.php:69
msgid "Deleting Order..."
msgstr "删除订单..."

#: admin/labels/order-viewer.php:70
msgid "Delete Order"
msgstr "删除订单"

#: admin/labels/order-viewer.php:71
msgid "Are you sure to delete the order?"
msgstr "确认删除这个订单吗？"

#: admin/labels/order-viewer.php:72
msgid "Creating File..."
msgstr "创建文件..."

#: admin/labels/order-viewer.php:75 admin/labels/products.php:88
msgid "Creating Product..."
msgstr "正在创建产品..."

#: admin/labels/order-viewer.php:77
#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:279
#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:324
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: admin/labels/order-viewer.php:78
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/labels/order-viewer.php:79
msgid "Loading Orders..."
msgstr "加载订单..."

#: admin/labels/order-viewer.php:80
msgid "Loading Order..."
msgstr "订单数据载入中..."

#: admin/labels/order-viewer.php:81
msgid "You have not received any order yet!"
msgstr "您尚未收到任何订单！"

#: admin/labels/pricing-rules.php:13
msgid "Add Pricing Rules Group"
msgstr "添加定价规则组"

#: admin/labels/pricing-rules.php:14
msgid "Save Pricing Rules"
msgstr "保存定价规则"

#: admin/labels/pricing-rules.php:15
msgid "Collapse Toggle"
msgstr "折叠开关"

#: admin/labels/pricing-rules.php:16
msgid "Text Length"
msgstr "文本长度"

#: admin/labels/pricing-rules.php:17 admin/labels/settings.php:54
msgid "Text Size"
msgstr "字体大小"

#: admin/labels/pricing-rules.php:18
msgid "Lines Length"
msgstr "线长"

#: admin/labels/pricing-rules.php:19
msgid "Image Size (Origin Width & Height)"
msgstr "图像大小（原始宽度和高度）"

#: admin/labels/pricing-rules.php:20
msgid "Image Size Scaled"
msgstr "缩放的图像尺寸"

#: admin/labels/pricing-rules.php:21
msgid "Amount of elements"
msgstr "元素数量元素数量"

#: admin/labels/pricing-rules.php:22
msgid "Amount of used colors"
msgstr "使用的颜色数量"

#: admin/labels/pricing-rules.php:23 admin/labels/product-builder.php:61
msgid "Canvas Size"
msgstr "画布尺寸"

#: admin/labels/pricing-rules.php:24
msgid "Delete Pricing Rules Group"
msgstr "删除定价规则组"

#: admin/labels/pricing-rules.php:25
msgid "Are you sure to delete the Pricing Rules Group?"
msgstr "您确定要删除定价规则组吗？"

#: admin/labels/pricing-rules.php:26
msgid "Please enter a name for the Pricing Rules Group"
msgstr "请输入“定价规则”组的名称"

#: admin/labels/pricing-rules.php:27
msgid "Empty names are not supported!"
msgstr "不支持空名称！"

#: admin/labels/pricing-rules.php:28
msgid "A group with the same name already exists. Please choose another one!"
msgstr "具有相同名称的组已经存在。请选择另一个！"

#: admin/labels/pricing-rules.php:29
msgid "Rules Removal"
msgstr "规则删除"

#: admin/labels/pricing-rules.php:30
msgid "All rules will be removed when changing the property. Are you sure?"
msgstr "更改属性时所有规则都将被删除。您确定吗？"

#: admin/labels/pricing-rules.php:31
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: admin/labels/pricing-rules.php:32
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#: admin/labels/pricing-rules.php:33
msgid "Less than"
msgstr "小于"

#: admin/labels/pricing-rules.php:34
msgid "Greater than or equal"
msgstr "大于或等于"

#: admin/labels/pricing-rules.php:35
msgid "Less than or equal"
msgstr "请输入小于或等于{0}的值"

#: admin/labels/pricing-rules.php:36 admin/labels/product-builder.php:36
#: admin/labels/product-builder.php:90 admin/labels/product-builder.php:142
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:221
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:889
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: admin/labels/pricing-rules.php:37 admin/labels/product-builder.php:37
#: admin/labels/product-builder.php:91 admin/labels/product-builder.php:143
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:234
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:902
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: admin/labels/pricing-rules.php:38
msgid "Value"
msgstr "值"

#: admin/labels/pricing-rules.php:40
msgid "Select a property that will be used for pricing."
msgstr "选择将用于定价的属性。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:41
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: admin/labels/pricing-rules.php:42
msgid ""
"The view(s) and the elements(s) in the view(s) you want to use for the "
"pricing rules."
msgstr "您要用于定价规则的视图和视图中的元素。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:43
msgid "Target(s)"
msgstr "链接目标"

#: admin/labels/pricing-rules.php:44
msgid ""
"Set a numeric index to target specific views.0=first view, 1=second view..."
msgstr "设置数字索引来定位特定视图。0=第一个视图，1=第二个视图..."

#: admin/labels/pricing-rules.php:46
msgid "The element(s) in the view(s) to target."
msgstr "视图中要定位的元素。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:47
msgid "Element(s)"
msgstr "元素"

#: admin/labels/pricing-rules.php:48
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: admin/labels/pricing-rules.php:49
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:980
msgid "All Images"
msgstr "所有图片"

#: admin/labels/pricing-rules.php:50
msgid "All texts"
msgstr "所有文本"

#: admin/labels/pricing-rules.php:51
msgid "All custom images"
msgstr "自定义图像"

#: admin/labels/pricing-rules.php:52
msgid "All custom texts"
msgstr "自定义文本"

#: admin/labels/pricing-rules.php:54
msgid "Enter title of an element"
msgstr "输入元素标题"

#: admin/labels/pricing-rules.php:55
msgid "Define the match type."
msgstr "定义匹配类型。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:56
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: admin/labels/pricing-rules.php:57
msgid "ONLY THE FIRST matching rule will be executed."
msgstr "仅执行第一个匹配规则。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:58
msgid "ANY"
msgstr "ANY"

#: admin/labels/pricing-rules.php:59
msgid "ALL matching rules will be executed."
msgstr "所有匹配的规则都将被执行。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:60
msgid "The order is important when using the ANY match."
msgstr "使用 ANY 匹配时，顺序很重要。"

#: admin/labels/pricing-rules.php:61
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: admin/labels/pricing-rules.php:62
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: admin/labels/pricing-rules.php:65
msgid "Updating Pricing Rules..."
msgstr "更新定价规则..."

#: admin/labels/product-builder.php:12
msgid "Save View"
msgstr "加载/保存视图"

#: admin/labels/product-builder.php:13
msgid "View Options"
msgstr "查看选项"

#: admin/labels/product-builder.php:14
msgid "Selected View"
msgstr "所选视图"

#: admin/labels/product-builder.php:15
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: admin/labels/product-builder.php:16
msgid "Dock To Left"
msgstr "停靠至左侧"

#: admin/labels/product-builder.php:17
msgid "Dock To Right"
msgstr "停靠至右侧"

#: admin/labels/product-builder.php:18
msgid "Enter an element title"
msgstr "请在此输入元素名称"

#: admin/labels/product-builder.php:19
msgid "The element title can not be empty!"
msgstr "元素标题不能为空！"

#: admin/labels/product-builder.php:20
msgid "Delete Element"
msgstr "删除元素"

#: admin/labels/product-builder.php:21
msgid "Are you sure to delete the element?"
msgstr "您确定要删除该元素吗？"

#: admin/labels/product-builder.php:22
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: admin/labels/product-builder.php:24
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: admin/labels/product-builder.php:25 admin/labels/product-builder.php:85
#: admin/views/modal-shortcodes.php:55
#: inc/settings/class-general-settings.php:350
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: admin/labels/product-builder.php:26
msgid "Curved Text"
msgstr "弧形文字"

#: admin/labels/product-builder.php:27
msgid "Text Box"
msgstr "文本框"

#: admin/labels/product-builder.php:28 admin/labels/product-builder.php:87
msgid "Upload Zone"
msgstr "上传区"

#: admin/labels/product-builder.php:29
msgid "Replace Image"
msgstr "替换图片"

#: admin/labels/product-builder.php:30
msgid "Lock Element"
msgstr "锁定元素"

#: admin/labels/product-builder.php:31
msgid "Unlock Element"
msgstr "解锁元素"

#: admin/labels/product-builder.php:32
msgid "Only SVG images can be used as masks!"
msgstr "只有 SVG 图像可以用作蒙版！"

#: admin/labels/product-builder.php:33
msgid "Use a SVG with a single path"
msgstr "使用单路径 SVG"

#: admin/labels/product-builder.php:34
msgid "Center Horizontal"
msgstr "水平居中"

#: admin/labels/product-builder.php:35
msgid "Center Vertical"
msgstr "垂直居中"

#: admin/labels/product-builder.php:38
msgid "Printing Box"
msgstr "印刷盒子"

#: admin/labels/product-builder.php:42
msgid "Snap To Objects"
msgstr "捕捉对象"

#: admin/labels/product-builder.php:43
msgid "Edit Mask"
msgstr "编辑蒙版"

#: admin/labels/product-builder.php:45
msgid "Preview: Mobile Phone"
msgstr "预览: 手机"

#: admin/labels/product-builder.php:46
msgid "Preview: Tablet"
msgstr "预览: 平板电脑"

#: admin/labels/product-builder.php:47
msgid "Preview: Fit Into Container"
msgstr "预览: 装入容器"

#: admin/labels/product-builder.php:48
msgid "Please define a print size!"
msgstr "请定义打印尺寸！"

#: admin/labels/product-builder.php:50
msgid ""
"Define the necessary information for the print-ready export. Setting a print "
"size, will add a rectangular box with the same aspect-ratio to the canvas. "
"When exporting the order with the print-ready export, only the content in "
"the rectangular box will be visible in the exported file!"
msgstr ""
"定义打印就绪导出所需的信息。设置打印尺寸，将在画布上添加一个具有相同纵横比的"
"矩形框。使用打印就绪导出导出订单时，导出的文件中只会显示矩形框中的内容！"

#: admin/labels/product-builder.php:51
msgid "Print Size"
msgstr "打印尺寸"

#: admin/labels/product-builder.php:52
msgid "Select from predefined print sizes or enter a custom size."
msgstr "从预定义的打印尺寸中选择或输入自定义尺寸。"

#: admin/labels/product-builder.php:53
msgid "Width in MM"
msgstr "宽度（毫米）"

#: admin/labels/product-builder.php:54
msgid "Height in MM"
msgstr "高度（毫米）"

#: admin/labels/product-builder.php:55
msgid "Bleed in MM"
msgstr "溢印量（毫米）"

#: admin/labels/product-builder.php:56
msgid "The print size will be increased by the bleed."
msgstr "实际打印的尺寸将包括溢印部分，因此会比成品尺寸大。"

#: admin/labels/product-builder.php:57
msgid "Show Printing Box"
msgstr "显示打印范围"

#: admin/labels/product-builder.php:58
msgid "Show printing box to customers in frontend."
msgstr "在前端界面向客户展示打印框。"

#: admin/labels/product-builder.php:59
msgid "Printing Box as Bounding Box"
msgstr "打印框作为边界框"

#: admin/labels/product-builder.php:60
msgid ""
"When an element does not have an individual bounding box, the printing box "
"will be used as bounding box."
msgstr "当元素没有单独的边框时，打印框将用作边框。"

#: admin/labels/product-builder.php:62 admin/labels/products.php:43
#: admin/labels/ui-composer.php:40
msgid "Canvas Width"
msgstr "画布宽度"

#: admin/labels/product-builder.php:63 admin/labels/product-builder.php:65
#: admin/labels/products.php:44 admin/labels/products.php:46
#: admin/labels/ui-composer.php:42
msgid "For the best performance keep it under 4000px."
msgstr "为了获得最佳性能，请将其保持在4000像素以下。"

#: admin/labels/product-builder.php:64 admin/labels/products.php:45
#: admin/labels/ui-composer.php:41
msgid "Canvas Height"
msgstr "画布高度"

#: admin/labels/product-builder.php:66
msgid "Auto-Calc Size By Print Size"
msgstr "按打印尺寸自动计算尺寸"

#: admin/labels/product-builder.php:67
msgid ""
"Calculates a proper canvas size by the print size, so the printing box "
"covers the whole canvas in order to export the whole canvas content."
msgstr ""
"通过打印尺寸计算合适的画布尺寸，因此打印框将覆盖整个画布，以便导出整个画布内"
"容。"

#: admin/labels/product-builder.php:68
msgid "Miscellanous"
msgstr "杂项"

#: admin/labels/product-builder.php:69
msgid "Custom Image Price"
msgstr "自定义图片价格"

#: admin/labels/product-builder.php:70
msgid "This price will be used for custom added images."
msgstr "此价格将用于自定义添加的图像。"

#: admin/labels/product-builder.php:71
msgid "Custom Text Price"
msgstr "自定义文本价格"

#: admin/labels/product-builder.php:72
msgid "This price will be used for custom added texts."
msgstr "此价格将用于自定义添加的文本。"

#: admin/labels/product-builder.php:73
msgid "Maximum View Price"
msgstr "最高查看价格"

#: admin/labels/product-builder.php:74
msgid ""
"The maximum price that will be charged for the view. -1 will disable this "
"option."
msgstr "将为视图收取的最大价格。-1 将禁用此选项。"

#: admin/labels/product-builder.php:75 admin/labels/product-builder.php:153
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:52
msgid "Design Categories"
msgstr "设计类别"

#: admin/labels/product-builder.php:76
msgid "You can choose specific design categories for this view."
msgstr "您可以为此视图选择特定的设计类别。"

#: admin/labels/product-builder.php:77
msgid "Disable Image Module"
msgstr "禁用图像模块"

#: admin/labels/product-builder.php:78
msgid "Disable Text Module"
msgstr "禁用文本模块"

#: admin/labels/product-builder.php:79
msgid "Disable Designs Module"
msgstr "禁用设计模块"

#: admin/labels/product-builder.php:80
msgid "Optional View"
msgstr "可选的"

#: admin/labels/product-builder.php:81
msgid ""
"The view is optional, the user must unlock the view and the prices for all "
"element will be added to the total product price."
msgstr ""
"视图是可选的, 用户必须解锁视图, 并且所有元素的价格都将添加到产品总价格中。"

#: admin/labels/product-builder.php:92
msgid "X-Origin"
msgstr "X原点"

#: admin/labels/product-builder.php:93
msgid "Y-Origin"
msgstr "Y原点"

#: admin/labels/product-builder.php:95
msgid "Always use a dot as the decimal separator!"
msgstr "始终使用点作为小数点分隔符！"

#: admin/labels/product-builder.php:97
msgid "Elements with the same replace value are replaced by each other."
msgstr "具有相同的替换值的元件由彼此替换。"

#: admin/labels/product-builder.php:100
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: admin/labels/product-builder.php:101
msgid "The user needs to unlock the element in Layers module to edit it."
msgstr "用户需要解锁“图层”模块中的元素才能对其进行编辑。"

#: admin/labels/product-builder.php:102
msgid "Exclude In Export"
msgstr "导出时排除"

#: admin/labels/product-builder.php:103
msgid "Excludes the layer from export."
msgstr "从导出中排除层。"

#: admin/labels/product-builder.php:104
msgid "Show in Color Selection [PLUS]"
msgstr "在颜色选择中显示[PLUS]"

#: admin/labels/product-builder.php:105
msgid "Shows the elements colors in the color selection panel."
msgstr "在颜色选择面板中显示元素颜色。"

#: admin/labels/product-builder.php:107
msgid ""
"One color value: Colorpicker, Multiple color values: Fixed color palette"
msgstr "一个颜色值: Colorpicker, 多颜色值: 固定调色板"

#: admin/labels/product-builder.php:108
msgid "Color Picker per path"
msgstr "每个路径的颜色选取器"

#: admin/labels/product-builder.php:109
msgid "Every path in the SVG gets an own color picker."
msgstr "SVG 中的每一条路径都有自己的拾色器。"

#: admin/labels/product-builder.php:111
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:996
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1033
msgid "You can set color links between elements."
msgstr "您可以设置元素之间的链接颜色。"

#: admin/labels/product-builder.php:112
msgid ""
"These properties will be applied to the element, that is added into the "
"upload zone."
msgstr "这些属性将应用于添加到上传区域中的元素。"

#: admin/labels/product-builder.php:114
msgid "Scalable"
msgstr "可缩放"

#: admin/labels/product-builder.php:120
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:789
msgid "Curvable"
msgstr "可弧形"

#: admin/labels/product-builder.php:121
msgid "Allow customer to switch between curvable and normal text."
msgstr "允许客户在弯曲和普通文本转换。"

#: admin/labels/product-builder.php:122
msgid "Min. Font Size"
msgstr "最小字体大小"

#: admin/labels/product-builder.php:123
msgid "Max. Font Size"
msgstr "最大字体大小"

#: admin/labels/product-builder.php:124
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:689
msgid "Font Size To Width"
msgstr "字体大小为宽度"

#: admin/labels/product-builder.php:125
msgid ""
"The font size will be automatically adjusted, so the text fits into the "
"defined width."
msgstr "字体大小将自动调整, 因此文本符合定义的宽度。"

#: admin/labels/product-builder.php:126
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:762
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:211
msgid "Text Link Group"
msgstr "文本链接组"

#: admin/labels/product-builder.php:127
msgid "Link the text content between elements."
msgstr "在元素之间链接文本内容。"

#: admin/labels/product-builder.php:128
msgid "Max. Characters"
msgstr "最大字符"

#: admin/labels/product-builder.php:129
msgid "Max. Lines"
msgstr "最大行数"

#: admin/labels/product-builder.php:130
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#: admin/labels/product-builder.php:131
msgid "Charge After Editing"
msgstr "编辑后收费"

#: admin/labels/product-builder.php:132
msgid ""
"If the text has price, it will be charged first after the text has been "
"edited."
msgstr "如果文本具有价格, 则将在文本编辑后先收取费用。"

#: admin/labels/product-builder.php:133
msgid "Text/Number Placeholder [PLUS]"
msgstr "文本/数字占位符[PLUS]"

#: admin/labels/product-builder.php:134
msgid ""
"Enable the text element as a text or number placeholder to use it with the "
"Names & Numbers module."
msgstr "启用text元素作为文本或数字占位符，以将其与Names＆Numbers模块一起使用。"

#: admin/labels/product-builder.php:135
msgid "Min. Number"
msgstr "最小数字"

#: admin/labels/product-builder.php:136
msgid "Max. Number"
msgstr "最大数量"

#: admin/labels/product-builder.php:137
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:84
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:85
msgid "Use another element as bounding box"
msgstr "使用其他元素作为边界框"

#: admin/labels/product-builder.php:138
msgid "Define Bounding Box"
msgstr "定义边界框"

#: admin/labels/product-builder.php:139
msgid "Title of an image layer in the same view."
msgstr "同一视图中图像层的标题。"

#: admin/labels/product-builder.php:144
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:247
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:915
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: admin/labels/product-builder.php:145
#: inc/settings/class-general-settings.php:87
msgid "Image Uploads"
msgstr "图片上传"

#: admin/labels/product-builder.php:146 admin/labels/settings.php:35
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1005
#: inc/settings/class-settings.php:47
msgid "Custom Texts"
msgstr "自定义文本"

#: admin/labels/product-builder.php:149
msgid "The user can move the upload zone."
msgstr "用户可以移动上传区域。"

#: admin/labels/product-builder.php:151
msgid "The user can remove the upload zone."
msgstr "用户可以删除上传区域。"

#: admin/labels/product-builder.php:154
msgid "Define restrictions for uploaded images."
msgstr "定义上传图像的限制。"

#: admin/labels/product-builder.php:155
msgid "Min. Width (px)"
msgstr "最小宽度 (px)"

#: admin/labels/product-builder.php:156
msgid "Min. Height (px)"
msgstr "最小高度（px）"

#: admin/labels/product-builder.php:157
msgid "Max. Width (px)"
msgstr "最大。 宽度（px）"

#: admin/labels/product-builder.php:158
msgid "Max. Height (px)"
msgstr "最大高度（px）"

#: admin/labels/product-builder.php:161
msgid "Loading View..."
msgstr "正在加载视图..."

#: admin/labels/product-builder.php:162 admin/labels/products.php:93
msgid "Updating View..."
msgstr "正在更新视图..."

#: admin/labels/product-builder.php:163 admin/labels/settings.php:70
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: admin/labels/product-builder.php:164
msgid ""
"No products or views created yet! Please create a product and add at least "
"one view in the Products dashboard first."
msgstr ""
"尚未创建任何产品或视图！请创建产品，然后首先在“产品”信息中心中至少添加一个视"
"图。"

#: admin/labels/products.php:13
msgid "Create Product From"
msgstr "创建产品"

#: admin/labels/products.php:16
msgid "Templates Library"
msgstr "区域/模板库"

#: admin/labels/products.php:17
msgid ""
"Browse the large templates library and create ready-to-use products from our "
"pre-made templates with just one click. We offer at least one product from "
"each category for free. If you want to use the other premium products, you "
"have to buy the whole category set."
msgstr ""
"只需单击一下，即可浏览大型模板库并使用我们的预制模板创建即可使用的产品。我们"
"免费提供每个类别中的至少一种产品。如果要使用其他高级产品，则必须购买整个类别"
"组。"

#: admin/labels/products.php:18
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: admin/labels/products.php:19
msgid "Buy Set"
msgstr "购买套装"

#: admin/labels/products.php:20
msgid "Create Product"
msgstr "创建产品"

#: admin/labels/products.php:21
msgid "New"
msgstr "新"

#: admin/labels/products.php:22
msgid "My Templates"
msgstr "我的模板"

#: admin/labels/products.php:23
msgid "Delete Template"
msgstr "删除模版"

#: admin/labels/products.php:24
msgid "Are you sure to delete the template?"
msgstr "您确定要删除这个模板吗？"

#: admin/labels/products.php:25
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: admin/labels/products.php:26
msgid "Download a demo and import it via the Products dashboard."
msgstr "下载演示并通过“产品”仪表板将其导入。"

#: admin/labels/products.php:28
msgid "Search Products..."
msgstr "搜索商品..."

#: admin/labels/products.php:29
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/labels/products.php:32
msgid "The category title can not be empty!"
msgstr "类别标题不能为空！"

#: admin/labels/products.php:33
msgid "Please select a Product in the table first to assign the category!"
msgstr "请先选择一个产品来分配类别!"

#: admin/labels/products.php:37
msgid "Show only products in this category"
msgstr "仅显示此类别的产品"

#: admin/labels/products.php:39
msgid "Close Sidebar"
msgstr "关闭侧边栏"

#: admin/labels/products.php:40
msgid "No categories created yet!"
msgstr "尚未创建任何类别！"

#: admin/labels/products.php:41
msgid "Product Options"
msgstr "产品选项"

#: admin/labels/products.php:47 inc/settings/ips/class-general-settings.php:151
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: admin/labels/products.php:48
msgid "Enter a view title"
msgstr "输入一个标题"

#: admin/labels/products.php:49
msgid "The view title can not be empty!"
msgstr "标题不能为空！"

#: admin/labels/products.php:50
msgid "The product does not contain any view!"
msgstr "该产品不包含任何视图！"

#: admin/labels/products.php:51
msgid "Enter a template title"
msgstr "输入模板标题"

#: admin/labels/products.php:52
msgid "The template title can not be empty!"
msgstr "模板标题不能为空！"

#: admin/labels/products.php:53
msgid "Delete Product"
msgstr "删除产品"

#: admin/labels/products.php:54
msgid "Are you sure to delete the product?"
msgstr "确认删除这个产品吗？"

#: admin/labels/products.php:55
msgid "Delete View"
msgstr "删除视图"

#: admin/labels/products.php:56
msgid "Are you sure to delete the view?"
msgstr "确认删除这个吗？"

#: admin/labels/products.php:57
msgid "Add View"
msgstr "添加视图"

#: admin/labels/products.php:58
msgid "Edit Product Title"
msgstr "编辑产品标题"

#: admin/labels/products.php:59
msgid "Edit Product Options"
msgstr "产品选项"

#: admin/labels/products.php:60
msgid "Export Product"
msgstr "导出产品"

#: admin/labels/products.php:61
msgid "Save as Template"
msgstr "另存为模板"

#: admin/labels/products.php:62
msgid "Duplicate Product"
msgstr "复制产品"

#: admin/labels/products.php:63
msgid "Edit View in Product Builder"
msgstr "在产品构建器中编辑视图"

#: admin/labels/products.php:64
msgid "Edit View Title"
msgstr "视图表单"

#: admin/labels/products.php:65
msgid "Duplicate View"
msgstr "重复视图"

#: admin/labels/products.php:66
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/labels/products.php:68
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/labels/products.php:69 admin/labels/settings.php:29
#: admin/labels/ui-composer.php:25 inc/settings/class-settings.php:41
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: admin/labels/products.php:70
msgid "Change Product"
msgstr "更改产品"

#: admin/labels/products.php:71
msgid "Enter the ID of a product where you want to add this view."
msgstr "输入要在其中添加此视图的产品的 ID。"

#: admin/labels/products.php:72
msgid "Catalog Products"
msgstr "产品目录"

#: admin/labels/products.php:73
msgid "Catalog products can be customized & sold in your store."
msgstr "可以定制目录产品并在您的商店中出售。"

#: admin/labels/products.php:74
msgid ""
"Product templates can be used as internal templates to create new catalog "
"products from."
msgstr "产品模板可以用作内部模板来创建新的目录产品。"

#: admin/labels/products.php:77
msgid "Imported images into Media Library?"
msgstr "将图像导入媒体库了吗？"

#: admin/labels/products.php:78
msgid "The imported images will also be added to your WordPress Media Library."
msgstr "导入的图像也将添加到您的 WordPress 媒体库中。"

#: admin/labels/products.php:79 inc/settings/ips/class-general-settings.php:80
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:93
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:106
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:119
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:132
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:71
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:227
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:72
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:32
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:45
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:58
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:71
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/labels/products.php:80 inc/settings/class-wc-settings.php:136
#: inc/settings/class-wc-settings.php:196
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:79
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:92
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:105
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:118
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:131
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:70
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:226
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:71
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:31
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:44
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:57
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:70
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/labels/products.php:81
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: admin/labels/products.php:82
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: admin/labels/products.php:83
msgid "Loading Products..."
msgstr "商品加载中。"

#: admin/labels/products.php:85
msgid "Loading Layouts..."
msgstr "正在加载布局..."

#: admin/labels/products.php:86
msgid "Loading Library Templates..."
msgstr "加载库模板..."

#: admin/labels/products.php:87
msgid "Loading Templates..."
msgstr "加载模板..."

#: admin/labels/products.php:89
msgid "Updating Product..."
msgstr "更新产品中..."

#: admin/labels/products.php:90
msgid "Deleting Product..."
msgstr "删除产品..."

#: admin/labels/products.php:91
msgid "Creating Template..."
msgstr "正在创建模板网站..."

#: admin/labels/products.php:92
msgid "Deleting Template..."
msgstr "删除模板..."

#: admin/labels/products.php:94
msgid "Deleting View..."
msgstr "正在删除视图..."

#: admin/labels/products.php:95
msgid "Loading Product Categories..."
msgstr "正在加载产品类别..."

#: admin/labels/products.php:96
msgid "Creating Product Category..."
msgstr "正在创建产品类别..."

#: admin/labels/products.php:97
msgid "Updating Product Category..."
msgstr "正在更新产品类别..."

#: admin/labels/products.php:98
msgid "Deleting Product Category..."
msgstr "删除产品类别..."

#: admin/labels/products.php:99
msgid "No products created yet!"
msgstr "尚未创建产品！"

#: admin/labels/settings.php:14
msgid "Element Properties"
msgstr "元素属性"

#: admin/labels/settings.php:15
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: admin/labels/settings.php:16
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: admin/labels/settings.php:19
msgid "Automated Export"
msgstr "自动导出"

#: admin/labels/settings.php:20
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:277
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:930
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: admin/labels/settings.php:21
msgid "Plus"
msgstr "加号"

#: admin/labels/settings.php:22
msgid "Reset Options"
msgstr "重置选项"

#: admin/labels/settings.php:23
msgid "Are you sure to reset current showing options?"
msgstr "您确定要重置当前显示选项吗？"

#: admin/labels/settings.php:24
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/labels/settings.php:25
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/labels/settings.php:26
msgid "Search Option..."
msgstr "搜索选项..."

#: admin/labels/settings.php:27 inc/settings/class-settings.php:39
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: admin/labels/settings.php:28 admin/labels/ui-composer.php:24
#: admin/views/modal-shortcodes.php:63 inc/settings/class-settings.php:40
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: admin/labels/settings.php:30 inc/settings/class-settings.php:42
msgid "Social Share"
msgstr "社交分享"

#: admin/labels/settings.php:32
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: admin/labels/settings.php:33
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: admin/labels/settings.php:34 inc/settings/class-settings.php:46
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:155
msgid "Custom Images"
msgstr "自定义图片"

#: admin/labels/settings.php:36 inc/settings/class-settings.php:48
msgid "Coloring"
msgstr "配色"

#: admin/labels/settings.php:37 admin/labels/ui-composer.php:26
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: admin/labels/settings.php:38
msgid "Image Editor"
msgstr "图像编辑器"

#: admin/labels/settings.php:39 admin/labels/ui-composer.php:43
#: inc/settings/class-settings.php:83
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: admin/labels/settings.php:40 inc/settings/class-color-settings.php:17
#: inc/settings/class-settings.php:55
msgid "Color Names"
msgstr "颜色名称"

#: admin/labels/settings.php:41 inc/settings/class-color-settings.php:60
#: inc/settings/class-settings.php:56
msgid "Color Prices"
msgstr "价格颜色"

#: admin/labels/settings.php:42
msgid "Color General"
msgstr "颜色一般"

#: admin/labels/settings.php:43 inc/settings/class-settings.php:61
msgid "Product Page"
msgstr "产品页面"

#: admin/labels/settings.php:44 inc/settings/class-settings.php:62
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: admin/labels/settings.php:45 inc/settings/class-settings.php:63
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: admin/labels/settings.php:46 inc/settings/class-settings.php:64
msgid "Catalog Listing"
msgstr "目录列表"

#: admin/labels/settings.php:47 inc/settings/class-settings.php:65
msgid "Global Product Designer"
msgstr "全局产品设计师"

#: admin/labels/settings.php:48
msgid "Cross Sells"
msgstr "交叉销售"

#: admin/labels/settings.php:49 woo/class-wc-dokan.php:137
msgid "Dokan"
msgstr "Dokan"

#: admin/labels/settings.php:50 inc/settings/class-settings.php:84
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: admin/labels/settings.php:51
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: admin/labels/settings.php:52 inc/settings/class-settings.php:72
msgid "Text Templates"
msgstr "文本模板"

#: admin/labels/settings.php:53
msgid "Add Text Template"
msgstr "文本模板"

#: admin/labels/settings.php:55
msgid "Text Alignment"
msgstr "文本对齐"

#: admin/labels/settings.php:56 admin/labels/ui-composer.php:21
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/labels/settings.php:58
msgid "Printful"
msgstr "打印"

#: admin/labels/settings.php:59 inc/settings/class-settings.php:57
msgid "Color Lists"
msgstr "颜色清单"

#: admin/labels/settings.php:60
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: admin/labels/settings.php:61 inc/settings/class-settings.php:76
msgid "Color Selection"
msgstr "颜色选择"

#: admin/labels/settings.php:62 inc/settings/class-settings.php:77
msgid "Bulk Variations"
msgstr "批量变化"

#: admin/labels/settings.php:63 inc/settings/class-settings.php:79
msgid "3D Preview"
msgstr "3D 预览"

#: admin/labels/settings.php:64 inc/settings/class-settings.php:75
msgid "Dynamic Views"
msgstr "动态视图"

#: admin/labels/settings.php:65 admin/labels/ui-composer.php:23
#: admin/views/modal-shortcodes.php:50 inc/settings/class-settings.php:82
#: inc/settings/class-wc-settings.php:17
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: admin/labels/ui-composer.php:13
msgid "Enter a UI name"
msgstr "输入名称"

#: admin/labels/ui-composer.php:14
msgid "Reset UI"
msgstr "重置 UI"

#: admin/labels/ui-composer.php:15
msgid "Are you sure to reset the UI?"
msgstr "你确定要重置用户界面吗？"

#: admin/labels/ui-composer.php:16
msgid "Delete UI"
msgstr "删除"

#: admin/labels/ui-composer.php:17
msgid "Are you sure to delete UI?"
msgstr "您确定要删除用户界面吗？"

#: admin/labels/ui-composer.php:18
msgid "Save UI"
msgstr "保存用户界面"

#: admin/labels/ui-composer.php:19
msgid "Save As New"
msgstr "另存为新"

#: admin/labels/ui-composer.php:20
msgid "Reset To Default"
msgstr "重置为默认"

#: admin/labels/ui-composer.php:22
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: admin/labels/ui-composer.php:28
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: admin/labels/ui-composer.php:29
msgid "Guided Tour"
msgstr "查看差异"

#: admin/labels/ui-composer.php:30
msgid "Main Bar"
msgstr "主栏"

#: admin/labels/ui-composer.php:31
msgid "Top Bar"
msgstr "顶栏"

#: admin/labels/ui-composer.php:32
msgid "Side Bar Left"
msgstr "左侧栏"

#: admin/labels/ui-composer.php:33
msgid "Side Bar Right"
msgstr "右边栏"

#: admin/labels/ui-composer.php:34
msgid "Dynamic Dialog"
msgstr "动态对话框"

#: admin/labels/ui-composer.php:35
msgid "Off-Canvas Left"
msgstr "左侧画布外"

#: admin/labels/ui-composer.php:36
msgid "Off-Canvas Right"
msgstr "画布外右侧"

#: admin/labels/ui-composer.php:37
msgid "Tabs Side"
msgstr "选项卡侧面"

#: admin/labels/ui-composer.php:38
msgid "Tabs Top"
msgstr "顶部选项卡"

#: admin/labels/ui-composer.php:39
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: admin/labels/ui-composer.php:44
msgid "Image Grid Columns"
msgstr "图像网格列"

#: admin/labels/ui-composer.php:45
msgid "One"
msgstr "一"

#: admin/labels/ui-composer.php:46
msgid "Two"
msgstr "二"

#: admin/labels/ui-composer.php:47
msgid "Three"
msgstr "三"

#: admin/labels/ui-composer.php:48
msgid "Four"
msgstr "四"

#: admin/labels/ui-composer.php:49
msgid "Five"
msgstr "五"

#: admin/labels/ui-composer.php:50
msgid "Initial Active Module"
msgstr "初始激活模块"

#: admin/labels/ui-composer.php:51 inc/settings/class-addons-settings.php:13
#: inc/settings/class-addons-settings.php:28
#: inc/settings/class-advanced-settings.php:99
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:256
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:923
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1108
#: inc/settings/class-general-settings.php:722
#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:90
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:144
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:203
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:83 woo/class-wc-dokan.php:200
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/labels/ui-composer.php:52
msgid "Container Shadow"
msgstr "容器阴影"

#: admin/labels/ui-composer.php:53
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: admin/labels/ui-composer.php:54
msgid "No Shadow"
msgstr "无阴影"

#: admin/labels/ui-composer.php:55
msgid "View Selection Position"
msgstr "视图选择位置"

#: admin/labels/ui-composer.php:56
msgid "Inside Top"
msgstr "内顶端"

#: admin/labels/ui-composer.php:57
msgid "Inside Right"
msgstr "右内侧"

#: admin/labels/ui-composer.php:58
msgid "Inside Bottom"
msgstr "内底部"

#: admin/labels/ui-composer.php:59
msgid "Inside Left"
msgstr "左内侧"

#: admin/labels/ui-composer.php:60
msgid "Outside"
msgstr "外部"

#: admin/labels/ui-composer.php:61
msgid "Your Selected Modules"
msgstr "你选择的模块"

#: admin/labels/ui-composer.php:62
msgid "Drop Modules Here"
msgstr "拖动模块到这里"

#: admin/labels/ui-composer.php:63
msgid ""
"These modules will be visible in your main navigation. Double-click on an "
"item to remove it."
msgstr "这些模块将在您的主导航中可见。双击一个项目将其删除。"

#: admin/labels/ui-composer.php:64
msgid "Available Modules"
msgstr "可用模块"

#: admin/labels/ui-composer.php:65
msgid "Drag desired modules to dropzone."
msgstr "所需的模块拖到悬浮窗。"

#: admin/labels/ui-composer.php:66
msgid "Your Selected Actions"
msgstr "您选择的动作"

#: admin/labels/ui-composer.php:67
msgid "Drop Actions Here"
msgstr "将操作拖放到此处"

#: admin/labels/ui-composer.php:68
msgid "Double-click on an item to remove it."
msgstr "双击某个项目即可将其删除。"

#: admin/labels/ui-composer.php:69
msgid "Available Actions"
msgstr "可用操作"

#: admin/labels/ui-composer.php:70
msgid "Drag desired actions to dropzone."
msgstr "将所需的操作拖到放置区。"

#: admin/labels/ui-composer.php:71
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:728
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: admin/labels/ui-composer.php:72
msgid "Top Actions"
msgstr "顶部操作"

#: admin/labels/ui-composer.php:74
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:735
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1078
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1090
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: admin/labels/ui-composer.php:75
msgid "Right Actions"
msgstr "右边操作"

#: admin/labels/ui-composer.php:77
msgid "Bottom Actions"
msgstr "底部动作"

#: admin/labels/ui-composer.php:78
msgid "Left Actions"
msgstr "左边操作"

#: admin/labels/ui-composer.php:79
msgid "Exclude Tools"
msgstr "排除工具"

#: admin/labels/ui-composer.php:80 admin/views/modal-shortcodes.php:44
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/labels/ui-composer.php:81
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: admin/labels/ui-composer.php:82
msgid "White"
msgstr "白色"

#: admin/labels/ui-composer.php:84
msgid "Element Selected"
msgstr "选择元素"

#: admin/labels/ui-composer.php:86
msgid "Out Of Bounding Box"
msgstr "超出边界框"

#: admin/labels/ui-composer.php:87
msgid "Corner Icon"
msgstr "角落"

#: admin/labels/ui-composer.php:88
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: admin/labels/ui-composer.php:89
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: admin/labels/ui-composer.php:90
msgid "Update Preview"
msgstr "更新预览"

#: admin/labels/ui-composer.php:91
msgid "ADD STEP"
msgstr "添加步骤"

#: admin/labels/ui-composer.php:92
msgid "RUN"
msgstr "运行"

#: admin/labels/ui-composer.php:95
msgid "Loading UI Layouts..."
msgstr "正在加载 UI 布局..."

#: admin/labels/ui-composer.php:96
msgid "Loading UI Data..."
msgstr "正在加载 UI 数据..."

#: admin/labels/ui-composer.php:97
msgid "Creating UI..."
msgstr "正在创建 UI..."

#: admin/labels/ui-composer.php:98
msgid "Updating UI..."
msgstr "正在更新 UI..."

#: admin/labels/ui-composer.php:99
msgid "Deleting UI..."
msgstr "删除用户界面..."

#: admin/resources/class-resource-options.php:134
msgid "The Fancy Product Designer PLUS add-on is not activated or installed!"
msgstr "Fancy Product Designer PLUS 插件未激活或安装！"

#: admin/resources/class-resource-options.php:203
msgid "Options updated."
msgstr "设置保存成功。"

#: admin/resources/class-resource-orders.php:239
msgid "Order not found!"
msgstr "未找到订单！"

#: admin/resources/class-resource-orders.php:304
msgid "Order successfully updated."
msgstr "成功更新库存。"

#: admin/resources/class-resource-orders.php:311
msgid "Order could not be updated. Please try again!"
msgstr "订单无法更新。请再试一遍！"

#: admin/resources/class-resource-orders.php:327
msgid "Order successfully deleted."
msgstr "订单已成功删除."

#: admin/resources/class-resource-orders.php:334
msgid "Order could not be deleted. Please try again!"
msgstr "无法删除视图。请再试一遍！"

#: admin/resources/class-resource-pricing-rules.php:18
msgid "Pricing Groups Updated."
msgstr "定价组已更新。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:227
msgid "Product Created."
msgstr "创建产品."

#: admin/resources/class-resource-products.php:246
msgid "The product could not be created. Please try again!"
msgstr "无法创建产品。请重试！"

#: admin/resources/class-resource-products.php:273
msgid "View Duplicated."
msgstr "视图已复制。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:288
msgid "View Added."
msgstr "查看已添加。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:304
msgid "Product Updated."
msgstr "产品被更新."

#: admin/resources/class-resource-products.php:324
msgid "View Order Updated."
msgstr "订单已更新。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:337
msgid "Product Deleted."
msgstr "删除产品."

#: admin/resources/class-resource-products.php:341
msgid "Product can not be deleted. Please try again!."
msgstr "产品无法删除。请再试一遍！。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:359
msgid "Product Category Added."
msgstr "产品类别已添加。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:379
msgid "Product Category Title Updated."
msgstr "产品类别标题已更新。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:401
msgid "Product Category Assigned."
msgstr "已分配产品类别。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:401
msgid "Product Category Unassigned."
msgstr "未分配产品类别。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:417
msgid "Product Category Deleted."
msgstr "产品类别已删除。"

#: admin/resources/class-resource-products.php:421
msgid "Product Category can not be deleted. Please try again!."
msgstr "无法删除产品类别。请重试!."

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:48
msgid "UI Created."
msgstr "UI 已创建。"

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:56
msgid "The UI could not be created. Please try again."
msgstr "无法创建 UI。请重试。"

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:72
msgid "UI Updated."
msgstr "UI 已更新。"

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:80
msgid "The UI could not be saved. Please try again."
msgstr "用户无法保存。请重试."

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:90
msgid "UI Deleted."
msgstr "用户界面已删除。"

#: admin/resources/class-resource-ui-layouts.php:94
msgid "UI can not be deleted. Please try again!."
msgstr "用户界面无法删除。请再试一遍！。"

#: admin/resources/class-resource-views.php:64
msgid ""
"A product with this ID does not exist. Please try a different product ID!"
msgstr "具有该ID的产品不存在。请尝试使用其他产品ID！"

#: admin/resources/class-resource-views.php:78
msgid "The view could not be updated. Please try again!"
msgstr "该视图无法更新。请再试一遍！"

#: admin/resources/class-resource-views.php:85
msgid "View Updated."
msgstr "视图已更新."

#: admin/resources/class-resource-views.php:98
msgid "View Deleted."
msgstr "视图已删除。"

#: admin/resources/class-resource-views.php:103
msgid "View could not be deleted. Please try again!"
msgstr "无法删除视图。请再试一遍！"

#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:10
msgid "Image Properties"
msgstr "图片属性"

#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:11
msgid "Custom Text Properties"
msgstr "自定义文本属性"

#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:36
#: admin/views/post-meta-box.php:147
msgid "Individual Product Settings"
msgstr "单个产品设置"

#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:38
#, php-format
msgid ""
"Here you can set individual product designer settings. That allows to use "
"different settings from the <a href=\"%s\">main settings</a>."
msgstr ""
"您可以在此处设置单独的产品设计器设置。这样就可以使用与<a href=\"%s\">主设置</"
"a>不同的设置。"

#: admin/views/modal-individual-product-settings.php:67
msgid "Use Option From Main Settings"
msgstr "使用主选项"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:6
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:16 woo/class-wc-dokan.php:92
msgid "Product Designer"
msgstr "产品设计师"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:17
msgid ""
"Place the product designer anywhere you want with these two shortcodes. NOT "
"NECESARRY FOR WooCommerce PRODUCTS!"
msgstr ""
"使用这两个短代码将产品设计器放置在您想要的任何位置。对于 WooCommerce 产品而言"
"并非必需！"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:26
#, php-format
msgid "Price Format (%d is the placeholder for the price)"
msgstr "价格格式（%d 是价格的占位符）"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:27
#, php-format
msgid "e.g. $%d"
msgstr "例如$%d"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:32
msgid "Action Buttons"
msgstr "操作按钮"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:33
msgid "Place an action button anywhere in your page."
msgstr "在页面的任何位置放置一个动作按钮。"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:46
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:52
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:53
msgid "Icon Tooltip"
msgstr "图标工具提示"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:54
msgid "Icon Text"
msgstr "图标文本"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:64
msgid "Place a module anywhere in your page."
msgstr "在页面中的任何位置放置一个模块。"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:73
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:75
msgid "Select Module"
msgstr "选择模块"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:79
msgid "Wrapper CSS Style"
msgstr "包装器 CSS 样式"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:80
msgid "e.g. height: 500px; width: 300px;"
msgstr "例如高度：500px；宽度：300px；"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:85
msgid "Saved Products"
msgstr "已保存的产品"

#: admin/views/modal-shortcodes.php:86
msgid ""
"Displays the saved products in a grid. Only works when the option \"Account "
"Product Storage\" in Settings > General tab > Actions section is enabled."
msgstr ""
"在网格中显示已保存的产品。仅当“设置”>“常规”选项卡>“操作”部分中的“帐户产品存"
"储”选项启用时才有效。"

#: admin/views/post-meta-box.php:31
msgid "Desktop"
msgstr "桌面端"

#: admin/views/post-meta-box.php:32
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: admin/views/post-meta-box.php:38 admin/views/post-meta-box.php:92
#: inc/settings/class-wc-settings.php:269
msgid "Source Type"
msgstr "来源类型"

#: admin/views/post-meta-box.php:41 admin/views/post-meta-box.php:95
#: inc/settings/class-wc-settings.php:274
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: admin/views/post-meta-box.php:45 admin/views/post-meta-box.php:99
#: inc/settings/class-wc-settings.php:275
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: admin/views/post-meta-box.php:50 admin/views/post-meta-box.php:104
#: inc/settings/class-wc-settings.php:290
msgid "Product Categories"
msgstr "产品类别"

#: admin/views/post-meta-box.php:51 admin/views/post-meta-box.php:105
#: inc/settings/class-wc-settings.php:295
msgid "Add categories to selection."
msgstr "将类别添加到选择中。"

#: admin/views/post-meta-box.php:65 admin/views/post-meta-box.php:83
#: admin/views/post-meta-box.php:119 admin/views/post-meta-box.php:137
msgid "Sort items by drag & drop."
msgstr "通过拖放对项目进行排序。"

#: admin/views/post-meta-box.php:69 admin/views/post-meta-box.php:123
#: inc/settings/class-wc-settings.php:305
msgid "Add products to selection."
msgstr "将产品添加到所选内容。"

#: admin/views/status-tools.php:86
msgid "Necessary for zipping/unzipping exported or imported products."
msgstr "用于压缩/解压缩出口或进口产品的必要条件。"

#: admin/views/status-tools.php:91
msgid "Checks if file is an image."
msgstr "检查文件是否为图像。"

#: admin/views/status-tools.php:96
msgid ""
"Gets the orientation of an uploaded image. Required to rotate images "
"uploaded from mobile devices correctly."
msgstr "获取已上传图片的方向。需要正确旋转从移动设备上传的图片。"

#: admin/views/status-tools.php:101
msgid "Writes files on the server."
msgstr "在服务器上写入文件。"

#: admin/views/status-tools.php:106
msgid "Allows to read remote files."
msgstr "允许读取远程文件。"

#: admin/views/status-tools.php:111
msgid "Imagick is not enabled on your server."
msgstr "您的服务器上未启用 Imagick。"

#: admin/views/status-tools.php:117
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: admin/views/status-tools.php:118
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: admin/views/status-tools.php:121
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: admin/views/status-tools.php:122
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: admin/views/status-tools.php:142
msgid ""
"If any class or function is missing, please install these. Otherwise Fancy "
"Product Designer may not work correctly. If you do not know how to install/"
"activate the PHP classes/functions, please ask your server hoster!"
msgstr ""
"如果缺少任何类或函数，请安装它们。否则 Fancy Product Designer 可能无法正常工"
"作。如果您不知道如何安装/激活 PHP 类/函数，请咨询您的服务器托管商！ - 站长帮"
"汉化！"

#: admin/views/status-tools.php:161
msgid "Open Shortcode Builder"
msgstr "打开简码生成器"

#: admin/views/status-tools.php:167
msgid "Migrate Images"
msgstr "迁移WebP图像"

#: admin/views/status-tools.php:177
msgid "Start Migration"
msgstr "开始迁移"

#: admin/views/status-tools.php:185
msgid "Updated Entries in Database Tables"
msgstr "数据库表中的更新条目"

#: admin/views/status-tools.php:188
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: inc/api/class-designs-old.php:358 inc/api/class-designs.php:72
msgid "Category successfully created!"
msgstr "分类已成功创建！"

#: inc/api/class-designs-old.php:413
msgid "Category does not exist!"
msgstr "类别不存在！"

#: inc/api/class-designs-old.php:427 inc/api/class-designs.php:64
#: inc/api/class-designs.php:172
msgid "Something went wrong. Please try again!"
msgstr "出了点问题。请重试！"

#: inc/api/class-designs-old.php:434 inc/api/class-designs.php:179
msgid "Category successfully updated!"
msgstr "类别更新成功！"

#: inc/api/class-designs-old.php:457 inc/api/class-designs.php:195
msgid "Category successfully deleted!"
msgstr "类别删除成功！"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:88
#, php-format
msgid "New Order received from %s"
msgstr "收到来自 %s 的新订单"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:90
#, php-format
msgid "New Order received from %s."
msgstr "已收到来自 %s 的新订单。"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:91
#, php-format
msgid "Order Details for #%d"
msgstr "#%d 的订单详情"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:93
#, php-format
msgid "Customer Name: %s"
msgstr "客户名称：%s"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:94
#, php-format
msgid "Customer Email: %s"
msgstr "客户 Email: %s"

#: inc/api/class-shortcode-order.php:96
#, php-format
msgid "View Order: %s"
msgstr "查看订单: %s"

#: inc/api/class-ui-layouts.php:50
msgid "Layout saved."
msgstr "布局已保存."

#: inc/class-cloud-admin.php:41
#, php-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s: %s"

#: inc/class-debug.php:63
msgid "Theme Check"
msgstr "主题检测"

#: inc/class-debug.php:69
msgid " hook was found."
msgstr " 发现了钩子。"

#: inc/class-debug.php:70
msgid ""
" hook is missing in the woocommerce templates of your theme. <a "
"href=\"https://support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/"
"articles/5000582912-using-the-debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-"
"woocommerce-product-pages\" target=\"_blank\">Help me fixing it</a>."
msgstr ""
"您的主题的 woocommerce 模板中缺少钩子。<a href=\"https://support."
"fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/5000582912-using-the-"
"debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-woocommerce-product-pages\" "
"target=\"_blank\">帮我修复它</a>。"

#: inc/class-debug.php:90
msgid " filter was found."
msgstr " 找到过滤器。"

#: inc/class-debug.php:91
msgid ""
" filter is missing in the woocommerce templates of your theme. <a "
"href=\"https://support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/"
"articles/5000582912-using-the-debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-"
"woocommerce-product-pages\" target=\"_blank\">Help me fixing it</a>."
msgstr ""
"您的主题的 woocommerce 模板中缺少过滤器。<a href=\"https://support."
"fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/5000582912-using-the-"
"debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-woocommerce-product-pages\" "
"target=\"_blank\">帮我修复它</a>。"

#: inc/class-debug.php:113
msgid ""
"If a hook or filter is missing in your theme, you can <a href=\"http://"
"support.fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/5000582912-using-"
"the-debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-woocommerce-product-"
"pages\">try fo fix it by yourself</a>. This is a theme issue, because "
"authors of themes should follow the woocommerce codex and should not remove "
"the default woocommerce hooks in the templates files. If you can not fix it "
"by yourself after reading the \"Troubleshooting\" page, please contact the "
"theme author.<br /><strong>I (developer of Fancy Product Designer) will not "
"fix these issues for you.</strong>"
msgstr ""
"如果您的主题中缺少钩子或过滤器，您可以<a href=\"http://support."
"fancyproductdesigner.com/support/solutions/articles/5000582912-using-the-"
"debug-mode-to-inspect-any-missing-hooks-in-woocommerce-product-pages\">尝试自"
"行修复</a>。这是一个主题问题，因为主题作者应遵循 woocommerce 规范，并且不应删"
"除模板文件中的默认 woocommerce 钩子。如果您在阅读“故障排除”页面后无法自行修"
"复，请联系主题作者。<br /><strong>我（Fancy Product Designer 的开发人员）不会"
"为您解决这些问题。</strong>"

#: inc/frontend/class-share.php:88
msgid "Image string is not a valid Data URL."
msgstr "图像字符串不是有效的数据 URL。"

#: inc/frontend/class-share.php:112
msgid "Image could not be created. Please try again!"
msgstr "无法创建图像。请重试！"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:14
msgid "Via Shortcode [fpd_cs]"
msgstr "通过短代码 [fpd_cs]"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:18
#: inc/settings/class-addons-settings.php:33
msgid "After Short Description (WooCommerce)"
msgstr "简短描述之后（WooCommerce）"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:29
msgid "Via Shortcode [fpd_bulk_add_form]"
msgstr "通过短代码 [fpd_bulk_add_form]"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:53
msgid "Inside Product Designer"
msgstr ""

#: inc/settings/class-addons-settings.php:54
msgid "Before Product Designer"
msgstr ""

#: inc/settings/class-addons-settings.php:55
msgid "After Product Designer"
msgstr ""

#: inc/settings/class-addons-settings.php:59
msgid "Before Single Product Summary (WooCommerce)"
msgstr "单一产品摘要之前 (WooCommerce)"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:62
msgid "Via Shortcode: [fpd_3d_preview]"
msgstr "通过短代码：[fpd_3d_preview]"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:91
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:124
msgid "Enable Dynamic Views"
msgstr "启用动态视图"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:92
msgid "The customer can edit, add and delete the views/pages of your products."
msgstr "客户可以编辑、添加和删除您产品的视图/页面。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:99
msgid "Price Per CM2"
msgstr "每平方厘米价格"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:106
msgid "Unit Of Length"
msgstr "长度单位"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:114
msgid "Predefined Formats"
msgstr "预定义格式"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:115
msgid "Display some predefined formats that your customers can choose from."
msgstr "显示一些您的客户可以选择的预定义格式。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:130
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:338
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:161
msgid "Minimum Width"
msgstr "最小宽度"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:131
msgid "The minimum width a customer can enter in pixel."
msgstr "客户可以输入的最小宽度（以像素为单位）。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:138
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:352
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:172
msgid "Minimum Height"
msgstr "最小高度"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:139
msgid "The minimum height a customer can enter in pixel."
msgstr "客户可以输入的最小高度（以像素为单位）。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:146
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:366
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:183
msgid "Maximum Width"
msgstr "最大宽度"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:147
msgid "The maximum width a customer can enter in pixel."
msgstr "客户可以输入的最大宽度（以像素为单位）。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:154
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:380
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:194
msgid "Maximum Height"
msgstr "最大高度"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:155
msgid "The maximum height a customer can enter in pixel."
msgstr "客户可以输入的最大高度（以像素为单位）。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:167
#: inc/settings/class-addons-settings.php:182
#: inc/settings/class-addons-settings.php:224
msgid "Placement"
msgstr "放置"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:190
msgid "Variations"
msgstr "变体"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:191
msgid "You can define variations like that: Size=M|L;Colors=Blue|Red"
msgstr "您可以定义如下变体：Size=M|L;Colors=Blue|Red"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:203
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:161
msgid "Pricing Rule Groups"
msgstr "定价规则组"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:204
msgid "Select pricing groups that will be used for all product designers."
msgstr "选择将用于所有产品设计师的定价组。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:218
msgid ""
"If you want to display the customization on a realistic 3D model, <a "
"href=\"https://fancyproductdesigner.com/features/3d-preview/\" "
"target=\"_blank\">you need to get one of our 3D models first</a>."
msgstr ""
"如果您想在逼真的 3D 模型上显示定制，<a href=\"https://fancyproductdesigner."
"com/features/3d-preview/\" target=\"_blank\">您需要首先获取我们的一个 3D 模型"
"</a>。"

#: inc/settings/class-addons-settings.php:225
msgid "Set the placement for 3D Preview."
msgstr "设置 3D 预览的位置。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:16
msgid "Max. Canvas Height"
msgstr "最大画布高度"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:17
#, no-php-format
msgid ""
"The maximum canvas height related to the window height. A percentage number "
"between 0 and 100, e.g. 80 will set a maximum canvas height of 80% of the "
"window height. A value of 100 will disable a calculation of a max. height."
msgstr ""
"与窗口高度相关的最大画布高度。0 到 100 之间的百分比数字，例如 80 将设置最大画"
"布高度为窗口高度的 80%。值为 100 将禁用最大高度的计算。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:30
msgid "Canvas Wrapper Height"
msgstr "画布容器高度"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:31
msgid ""
"You can set a fixed wrapper height (e.g. 800px) or use \"auto\" and the "
"canvas wrapper height is dynamically calculated by the canvas height set for "
"the view of the product."
msgstr ""
"您可以设置固定的包装器高度（例如 800px）或使用“自动”，画布包装器高度由为产品"
"视图设置的画布高度动态计算。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:39
msgid "Canvas Touch Scrolling"
msgstr "画布触摸滚动"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:40
msgid "Enable touch gesture to scroll on canvas."
msgstr "启用触摸手势在画布上滚动。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:47
msgid "Responsive"
msgstr "响应式"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:48
msgid ""
"Resizes the canvas and all elements in the canvas, so that all elements are "
"displaying properly in the canvas container. This is useful, when your "
"canvas is larger than the available space in the parent container."
msgstr ""
"调整画布及其中所有元素的大小，以便所有元素都能在画布容器中正确显示。当画布大"
"于父容器中的可用空间时，此功能非常有用。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:56
msgid "Responsive Breakpoints"
msgstr "响应断点"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:62
msgid "Small"
msgstr "小"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:63
msgid "The responsive breakpoint for small devices such as smartphones."
msgstr "针对智能手机等小型设备的响应断点。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:75
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:76
msgid ""
"The responsive breakpoint for medium devices such as tablets and small "
"laptops."
msgstr "平板电脑、小型笔记本电脑等中型设备的响应断点。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:93
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:137
msgid "Customization Required"
msgstr "需要定制"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:94
msgid ""
"The user must customize any or all views of a product in order to proceed."
msgstr "用户必须自定义产品的部分或所有视图才能继续。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:100
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:145
msgid "ANY view needs to be customized."
msgstr "任何视图都需要定制。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:101
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:146
msgid "ALL views needs to be customized."
msgstr "所有视图都需要定制。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:106
msgid "Mobile Gestures Behaviour"
msgstr "移动设备手势行为"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:107
msgid "Enable different gesture behaviours on mobile devices."
msgstr "在移动设备上启用不同的手势行为。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:112
msgid "None."
msgstr "没有任何。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:113
msgid "Zoom in/out and pan canvas."
msgstr "放大/缩小和平移画布。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:114
msgid "Scale selected image with pinch."
msgstr "通过捏合操作缩放选定的图像。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:119
msgid "Text Link Group Properties"
msgstr "文本链接组属性"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:120
msgid ""
"Define additional properties that will be applied to all elements in the "
"same \"Text Link Group\", when one element in this group is changing."
msgstr ""
"定义附加属性，当该组中的一个元素发生变化时，这些属性将应用于同一“文本链接"
"组”中的所有元素。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:126
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:703
msgid "Font Family"
msgstr "Font Family"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:127
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:650
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:128
msgid "Line Height"
msgstr "线高"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:129
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字母间距"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:130
msgid "Font Style (italic)"
msgstr "字体样式（斜体）"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:131
msgid "Font Weight (bold)"
msgstr "字体粗细（粗体）"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:132
msgid "Text Decoration (underline)"
msgstr "文本修饰（下划线）"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:138
msgid "Smart Guides"
msgstr "智能指南"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:139
msgid ""
"Snap the selected object to the edges of the other objects and to the canvas "
"center."
msgstr "将选定的对象与其他对象的边缘和画布中心对齐。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:146
msgid "Per-Pixel Detection"
msgstr "逐像素检测"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:147
msgid ""
"Object detection happens on per-pixel basis rather than on per-bounding-box. "
"This means transparency of an object is not clickable."
msgstr ""
"对象检测是基于每个像素而不是每个边界框进行的。 这意味着对象的透明度不可单击。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:154
msgid "Fit Images In Canvas"
msgstr "适应画布中的图像"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:155
msgid ""
"If the image (custom uploaded or design) is larger than the canvas, it will "
"be scaled down to fit into the canvas."
msgstr "如果图像（自定义上传或设计）大于画布，则会缩小以适应画布。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:162
msgid "Upload zones always on top"
msgstr "上传区域始终位于顶部"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:163
msgid "Upload zones will be always on top of all elements."
msgstr "上传区域将始终位于所有元素之上。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:170
msgid "Unsaved Customizations Alert"
msgstr "未保存的自定义警报"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:171
msgid ""
"The user will see a notification alert when he leaves the page without "
"saving or adding the product to the cart."
msgstr "当用户离开页面而未保存或将产品添加到购物车时，将看到通知警报。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:178
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:111
msgid "Hide Dialog On Add"
msgstr "隐藏添加对话框"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:179
msgid ""
"The dialog/off-canvas panel will be closed as soon as an element is added to "
"the canvas."
msgstr "一旦元素添加到画布，对话框/画布外面板就会关闭。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:186
msgid "In Canvas Text Editing"
msgstr "在 Canvas 中编辑文本"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:187
msgid "The user can edit the text via double click or tap(mobile)."
msgstr "用户可以通过双击或点击（移动设备）来编辑文本。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:194
msgid "Open Text Input On Select"
msgstr "选择时打开文本输入"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:195
msgid ""
"The textarea in the toolbar to change an editbale text opens when the text "
"is selected."
msgstr "当选择文本时，工具栏中的文本区域将打开，用于更改可编辑文本。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:202
msgid "Replace Colors In Color Group"
msgstr "替换颜色组中的颜色"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:203
msgid ""
" As soon as an element with a color link group is added, the colours of this "
"element will be used for the color group."
msgstr "一旦添加具有颜色链接组的元素，该元素的颜色将用于颜色组。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:210
msgid "Image Size Tooltip"
msgstr "图像大小工具提示"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:211
msgid ""
"Display the image size in pixels of the current selected image in a tooltip."
msgstr "在工具提示中显示当前选定图像的图像大小（以像素为单位）。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:218
msgid "Apply Fill When Replacing"
msgstr "更换时应用填充"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:219
msgid ""
"When an element is replaced, apply fill(color) from replaced element to "
"added element."
msgstr "当元素被替换时，将替换元素的填充（颜色）应用于添加的元素。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:226
msgid "Multiple Elements Selection"
msgstr "多元素选择"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:227
msgid ""
"Select multiple elements in the frontend with mouse (Hold-Down) or touch "
"gestures on mobile. Only possible when \"Corner Controls Style\" option is "
"set to \"Basic\""
msgstr ""
"使用鼠标（按住）或移动设备上的触摸手势选择前端的多个元素。仅当“角落控制样"
"式”选项设置为“基本”时才可用"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:234
msgid "Auto-Fill Upload Zones"
msgstr "自动填充上传区域"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:235
msgid ""
"Fill Upload Zones with all uploaded images in all views (only on first "
"upload selection). "
msgstr "用所有视图中上传的所有图像填充上传区域（仅限于第一次上传选择）。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:242
msgid "Drag & Drop Images To Upload Zones"
msgstr "将图像拖放到上传区域"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:243
msgid ""
"Drag & Drop images from the images and designs module into upload zones or "
"on canvas. "
msgstr "将图像和设计模块中的图像拖放到上传区域或画布上。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:250
msgid "Bounding Box Stroke Width"
msgstr "边界框描边宽度"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:251
msgid "The stroke width of the bounding box when an element is selected."
msgstr "选择元素时边界框的描边宽度。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:263
msgid "Highlight Editable Objects"
msgstr ""

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:264
msgid ""
"Highlight objects (editable texts and upload zones) with a dashed border. To "
"enable this just define a hexadecimal color value."
msgstr ""

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:272
msgid "FabricJS Texture Size"
msgstr "FabricJS 纹理尺寸"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:273
msgid ""
"When applying a filter to an image, e.g. the colorization filter on PNG "
"images, this is the max. size in pixels that will be painted. The image "
"parts that are exceeding the max. size are not visible. The max. value "
"should be lower than 5000. <a href=\"http://fabricjs.com/fabric-filters\" "
"target=\"_blank\">More infos about FabricJS filters</a>."
msgstr ""
"当将滤镜应用到图像时，例如 PNG 图像上的着色滤镜，这是将要绘制的最大像素大小。"
"超出最大尺寸的图像部分不可见。最大值应低于 5000。<a href=\"http://fabricjs."
"com/fabric-filters\" target=\"_blank\">有关 FabricJS 滤镜的更多信息</a>。"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:290
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: inc/settings/class-advanced-settings.php:291
msgid "Enables Theme-Check modal and loads the unminified Javascript files."
msgstr "启用主题检查模式并加载未缩小的 Javascript 文件。"

#: inc/settings/class-color-settings.php:18
msgid "Show a custom name instead the hexadecimal value in the color palettes."
msgstr "在调色板中显示自定义名称而不是十六进制值。"

#: inc/settings/class-color-settings.php:44
msgid "Enable for Texts"
msgstr "启用文本"

#: inc/settings/class-color-settings.php:45
msgid "Use the color prices for all text elements."
msgstr "对所有文本元素使用颜色价格。"

#: inc/settings/class-color-settings.php:52
msgid "Enable for Images"
msgstr "启用图片"

#: inc/settings/class-color-settings.php:53
msgid "Use the color prices for all image elements."
msgstr "对所有图像元素使用颜色价格。"

#: inc/settings/class-color-settings.php:61
msgid ""
"You can set different prices based on the selected color. This works only "
"for color palette."
msgstr "您可以根据所选颜色设置不同的价格。这仅适用于调色板。"

#: inc/settings/class-color-settings.php:98
msgid "Color Picker Swatches"
msgstr "颜色选择器样本"

#: inc/settings/class-color-settings.php:99
msgid ""
"Display color suggestions in the color picker. Enter hexadecimal color(s) "
"separated by comma. E.g. #000,#fff,#990000"
msgstr ""
"在颜色选择器中显示颜色建议。输入十六进制颜色，以逗号分隔。例如 #000、#fff、"
"#990000"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:17
msgid ""
"These properties will be applied to all images that are added by your "
"customers and to your designs."
msgstr "这些属性将应用于您的客户和您的设计添加的所有图像。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:23
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:504
msgid "Positioning"
msgstr "定位"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:67
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:548
msgid ""
"-1 means that the element will be added at the top. Any value higher than "
"that will add the element to that layer depth."
msgstr "-1 表示元素将添加到顶部。任何高于该值的值都会将元素添加到该层深度。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:80
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:561
msgid "Elements with the same replace name will replace each other."
msgstr "具有相同替换名称的元素将互相替换。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:91
msgid "Replace images with the same replace value in all views."
msgstr "在所有视图中用相同的替换值替换图像。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:106
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:587
#: inc/settings/class-general-settings.php:593
msgid "Draggable"
msgstr "可拖拽"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:169
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:838
msgid "Element as bounding box"
msgstr "作为边界框的元素"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:170
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:839
msgid ""
"You can either use an element e.g. an image in a view as bounding box or "
"define an own one with coordinates."
msgstr ""
"您可以使用元素（例如视图中的图像）作为边界框，或者使用坐标定义自己的边界框。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:187
msgid ""
"Enter the title of another element that should be used as bounding box for "
"design elements."
msgstr "输入应用于设计元素边界框的另一个元素的标题。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:195
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:863
msgid "Left Position"
msgstr "左侧位置"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:208
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:876
msgid "Top Position"
msgstr "顶部位置"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:248
msgid ""
"The mode defines the behaviour of the added image inside the bounding box."
msgstr "该模式定义了边界框内添加的图像的行为。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:253
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:920
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1105
#: inc/settings/class-general-settings.php:719
msgid "Inside"
msgstr "内"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:254
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:921
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1106
#: inc/settings/class-general-settings.php:720
msgid "Clipping"
msgstr "剪裁"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:255
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:922
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1107
#: inc/settings/class-general-settings.php:721
msgid "Limit Modification"
msgstr "限制修改"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:264
msgid ""
"When the image is added, scales the image to fit into or to cover the "
"bounding box."
msgstr "添加图像后，缩放图像以适合或覆盖边界框。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:269
msgid "Fit"
msgstr "适应"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:270
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:284
msgid ""
"Enter a price that will be charged when this image element is added. Use "
"always a dot as decimal separator!"
msgstr "输入添加此图像元素时收取的价格。始终使用点作为小数分隔符！"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:297
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:459
msgid "Minimum Scale Limit"
msgstr "最小规模限制"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:298
msgid ""
"Example: If you set a value of 0.5 and an image has a width of 1000px, you "
"can not scale it below 500px."
msgstr ""
"例如：如果您将值设置为 0.5，且图像的宽度为 1000px，则不能将其缩放到 500px 以"
"下。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:311
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:772
msgid "Patterns"
msgstr "模式"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:312
msgid "Upload PNG or JPEG into wp-content/uploads/fpd_patterns_svg."
msgstr "将 PNG 或 JPEG 上传到 wp-content/uploads/fpd_patterns_svg。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:326
msgid ""
"These properties will be applied to all images that are added by your "
"customers."
msgstr "这些属性将应用于您的客户添加的所有图像。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:332
msgid "Image Requirements"
msgstr "图片要求"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:339
msgid "The minimum image width."
msgstr "最小图像宽度。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:353
msgid "The minimum image height."
msgstr "最小图像高度。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:367
msgid "The maximum image width."
msgstr "最大图像宽度。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:381
msgid "The maximum image height."
msgstr "最大图像高度。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:394
msgid "Maximum Image Size (MB)"
msgstr "最大图片大小（MB）"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:395
msgid "The maximum image size in Megabytes."
msgstr "最大图像大小（以兆字节为单位）。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:409
msgid "Minimum JPEG DPI"
msgstr "最低 JPEG DPI"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:410
msgid "The minimum allowed DPI for JPEG images."
msgstr "JPEG 图像允许的最小 DPI。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:424
msgid "Image Transformations"
msgstr "图像转换"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:431
msgid ""
"Scale the uploaded image to this width, when width is larger than height. "
"Enter a pixel value (e.g. 400) or percentage value (e.g. 80%), that will "
"scale relative to canvas width."
msgstr ""
"当宽度大于高度时，将上传的图像缩放至此宽度。输入一个像素值（例如 400）或百分"
"比值（例如 80%），该值将相对于画布宽度进行缩放。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:445
msgid ""
"Scale the uploaded image to this height, when height is larger than width. "
"Enter a pixel value or percentage value, that will scale relative to canvas "
"height."
msgstr ""
"当高度大于宽度时，将上传的图像缩放至此高度。输入一个像素值或百分比值，该值将"
"相对于画布高度缩放。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:460
msgid "The minimum allowed scale value."
msgstr "允许的最小比例值。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:474
msgid ""
"The advanced image editor will be enabled, the user has the possibility to "
"set a custom mask or to manipulate the image colors."
msgstr "高级图像编辑器将被启用，用户可以设置自定义蒙版或操作图像颜色。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:482
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:232
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:483
msgid "Set a filter when the image is added (Only JPEG or PNG)."
msgstr "添加图像时设置过滤器（仅 JPEG 或 PNG）。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:498
msgid ""
"These properties will be applied to all text elements that are added by your "
"customers."
msgstr "这些属性将应用于您的客户添加的所有文本元素。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:572
msgid "Replace text elements with the same replace value in all views?"
msgstr "在所有视图中用相同的替换值替换文本元素？"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:644
msgid "Styling & Content"
msgstr "样式 & 内容"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:663
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:167
msgid "Minimum Font Size"
msgstr "最小字体大小"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:676
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:178
msgid "Maximum Font Size"
msgstr "最大字体大小"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:690
msgid ""
"The font size will be automatically adjusted, so the text fits into the "
"defined width. 0=disabled."
msgstr "字体大小将自动调整，以便文本适合定义的宽度。0=禁用。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:704
msgid ""
"Select the default font family. If you leave it empty, the first font from "
"the fonts dropdown will be used."
msgstr "选择默认字体系列。如果将其留空，将使用字体下拉菜单中的第一个字体。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:714
msgid "Control Padding"
msgstr "控制内边距"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:715
msgid "The padding of the corner controls when a text element is selected."
msgstr "选择文本元素时控制角的内边距。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:736
msgid "Right"
msgstr "右"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:742
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:189
msgid "Maximum Characters"
msgstr "最大字符数"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:743
msgid "You can limit the number of characters. 0 means unlimited characters."
msgstr "您可以限制字符数。0 表示无限制字符数。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:752
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:200
msgid "Maximum Lines"
msgstr "最大行数"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:753
msgid "You can limit the number of lines. 0 means unlimited lines."
msgstr "您可以限制行数。0 表示不限行数。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:763
msgid ""
"Changing the text of one element will also change the text of the other "
"elements with the same \"Text Link Group\"."
msgstr "改变一个元素的文本也会改变具有相同“文本链接组”的其他元素的文本。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:773
msgid "Upload PNG or JPEG into wp-content/uploads/fpd_patterns_text."
msgstr "将 PNG 或 JPEG 上传到 wp-content/uploads/fpd_patterns_text。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:783
msgid "Curving"
msgstr "曲线"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:790
msgid "Let the customer make the text curved?"
msgstr "让客户把文字弄成弧形？"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:798
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:810
msgid "Radius"
msgstr "圆角"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:823
msgid "Reverse"
msgstr "反转"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:855
msgid ""
"Enter the title of another element that should be used as bounding box for "
"custom text elements."
msgstr "输入应用于自定义文本元素的边界框的另一个元素的标题。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:937
msgid ""
"Enter the additional price for a text element. Always use a dot as decimal "
"separator!"
msgstr "输入文本元素的附加价格。始终使用点作为小数分隔符！"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:955
#: inc/settings/class-settings.php:45
#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:14
msgid "Custom Images & Designs"
msgstr "定制图像和设计"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:962
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:987
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1012
#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1050
msgid "The available colors the user can choose from. Example: #000,#fff"
msgstr "用户可以选择的可用颜色。示例：#000、#fff"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:971
msgid ""
"With Color Link Groups you can keep the same color between different "
"elements accross all views of a product."
msgstr "使用颜色链接组，您可以在产品的所有视图中保持不同元素之间的相同颜色。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1020
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:28
msgid "Default Color"
msgstr "默认颜色"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1021
msgid "The default color for custom added text elements."
msgstr "自定义添加的文本元素的默认颜色。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1022
msgid "e.g. #000000"
msgstr "例如. #000000"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1043
msgid "All Texts"
msgstr "所有文本"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1058
msgid "Stroke Colors"
msgstr "描边颜色"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1059
msgid ""
"Define a color palette for the text stroke (e.g. #000000,#FFFFFF). By "
"default a color wheel is displaying."
msgstr "为文本描边定义调色板（例如 #000000、#FFFFFF）。默认情况下会显示色轮。"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1072
msgid "Origin-X Point"
msgstr "起源-X点"

#: inc/settings/class-default-element-options-settings.php:1084
msgid "Origin-Y Point"
msgstr "起源-Y点"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:17
msgid "System Fonts"
msgstr "系统字体"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:27
msgid "Google Webfonts"
msgstr "谷歌字体"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:28
msgid ""
"Choose fonts from Google Webfonts. Please be aware that too many fonts from "
"Google may increase the loading time of the website. "
msgstr ""
"从 Google Webfonts 中选择字体。请注意，Google 的字体过多可能会增加网站的加载"
"时间。"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:37
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自定义字体"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:40
msgid "Custom Fonts Manager"
msgstr "自定义字体管理器"

#: inc/settings/class-fonts-settings.php:46
msgid "Select the custom fonts your customer can choose from."
msgstr "选择您的客户可以选择的自定义字体。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:12
msgid "e.g. S | M | L"
msgstr "例如：S | M | L"

#: inc/settings/class-general-settings.php:19
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:14
msgid "Main User Interface"
msgstr "主用户界面"

#: inc/settings/class-general-settings.php:20
#, php-format
msgid ""
"Create and customize the product designer user interface with the <a "
"href=\"%s\" %s>UI Composer</a>."
msgstr "使用 <a href=\"%s\" %s>UI 设计器</a> 创建并自定义产品设计器用户界面。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:28
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:24
msgid "Open Product Designer in..."
msgstr "打开产品设计器..."

#: inc/settings/class-general-settings.php:29
msgid ""
"By default the product designer will display while page is loading. But you "
"can also display the designer in a lightbox or in the next page when the "
"user clicks on the customize button."
msgstr ""
"默认情况下，产品设计器将在页面加载时显示。但您也可以在用户点击自定义按钮时在"
"灯箱或下一页中显示设计器。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:37
msgid "Main Bar Placement"
msgstr "主栏放置"

#: inc/settings/class-general-settings.php:38
msgid ""
"Set the Placement for the main bar. Only sidebar layouts can be used with a "
"this option."
msgstr "设置主栏的位置。只有侧边栏布局才可以使用此选项。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:46
msgid "Hide On Smartphones"
msgstr "手机上隐藏"

#: inc/settings/class-general-settings.php:47
msgid ""
"Hide product designer on smartphones and display an information (set in "
"Labels) instead."
msgstr "在智能手机上隐藏产品设计师并显示信息（在标签中设置）。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:54
msgid "Hide On Tablets"
msgstr "在平板电脑上隐藏"

#: inc/settings/class-general-settings.php:55
msgid ""
"Hide product designer on tablets and display an information (set in Labels)</"
"a> instead."
msgstr "在平板电脑上隐藏产品设计师并显示信息（在标签中设置）</a>。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:62
msgid "Button CSS Classes"
msgstr "按钮 CSS 类"

#: inc/settings/class-general-settings.php:63
msgid ""
"These CSS clases will be added e.g. to the customisation button. Add class "
"names without the dot."
msgstr "这些 CSS 类将被添加到自定义按钮等。添加不带点的类名。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:70
msgid "Corner Controls Style"
msgstr "角控制样式"

#: inc/settings/class-general-settings.php:74
msgid "The style for corner controls when an element is selected."
msgstr "当选择元素时，角落控制的样式。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:76
msgid "Advanced: Scale, Rotate, Delete, Duplicate"
msgstr "高级：缩放、旋转、删除、复制"

#: inc/settings/class-general-settings.php:77
msgid "Basic: Scale, Rotate"
msgstr "基本：缩放、旋转"

#: inc/settings/class-general-settings.php:93
msgid "Save On Server"
msgstr "保存在服务器"

#: inc/settings/class-general-settings.php:97
msgid ""
"If your customers can add multiple or large images, then save images on "
"server, otherwise you may inspect some issues when adding the customized "
"product to the cart. The images will be saved in wp-content/uploads/"
"fancy_products_uploads/ directory."
msgstr ""
"如果您的客户可以添加多张或大图像，则请将图像保存在服务器上，否则您可能会在将"
"定制产品添加到购物车时检查一些问题。图像将保存在 wp-content/uploads/"
"fancy_products_uploads/ 目录中。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:99
msgid "Yes (Highly Recommended)"
msgstr "是（强烈推荐）"

#: inc/settings/class-general-settings.php:100
msgid "No (Can lead to issue when adding product to cart)"
msgstr "否（将产品添加到购物车时可能会导致问题）"

#: inc/settings/class-general-settings.php:113
msgid "Allowed File Types"
msgstr "允许的文件类型"

#: inc/settings/class-general-settings.php:127
#: inc/settings/class-wc-settings.php:217
msgid "Login Required"
msgstr "必须登录"

#: inc/settings/class-general-settings.php:128
msgid ""
"Users must create an account in your Wordpress site and need to be logged-in "
"to upload images."
msgstr "用户必须在您的 Wordpress 网站创建一个帐户，并且需要登录才能上传图像。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:136
msgid "Confirm Image Rights"
msgstr "确认图片版权"

#: inc/settings/class-general-settings.php:137
msgid ""
"Before the image is uploaded the user needs to confirm an agreement to have "
"the right to use the image."
msgstr "在上传图片之前，用户需要确认协议才能拥有该图片的使用权。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:145
msgid "Image Quality Rating"
msgstr "图像质量等级"

#: inc/settings/class-general-settings.php:146
msgid ""
"Customers will see star ratings which rate the quality of the uploaded "
"image. If you enable this option, you will see six input fields below. Here "
"you can define the low, mid and high image quality in pixels. E.g.: You "
"define a width of 500 and height of 600 for low quality, any image with a "
"size below of 500x600px will get one star rating."
msgstr ""
"客户将看到对上传图像质量进行评级的星级。 如果启用此选项，您将看到下面的六个输"
"入字段。 您可以在此处定义低、中、高图像质量（以像素为单位）。 例如：您将宽度"
"定义为 500，高度为 600 以获得低质量，任何尺寸低于 500x600px 的图像都将获得一"
"星评级。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:161
msgid "Image Quality Low Width"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:173
msgid "Image Quality Low Height"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:185
msgid "Image Quality Mid Width"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:197
msgid "Image Quality Mid Height"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:209
msgid "Image Quality High Width"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:222
msgid "Image Quality High Height"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:235
msgid "Facebook Photos"
msgstr "Facebook 图片"

#: inc/settings/class-general-settings.php:241
#: inc/settings/class-general-settings.php:257
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: inc/settings/class-general-settings.php:242
msgid "Enter a Facebook App ID to enable Facebook photos in the images module."
msgstr "输入 Facebook App ID 以在图像模块中启用 Facebook 照片。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:251
msgid "Instagram Photos"
msgstr "Instagram 照片"

#: inc/settings/class-general-settings.php:258
msgid ""
"Enter an Instagram App ID to enable Instagram photos in the images module."
msgstr "输入 Instagram App ID 以在图像模块中启用 Instagram 照片。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:267
msgid "App Secret"
msgstr "App 密钥"

#: inc/settings/class-general-settings.php:268
msgid "Enter the secret of yor Instagram app."
msgstr "输入您的 Instagram 应用程序的 secret。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:276
msgid "Redirect URI"
msgstr "重定向 URI"

#: inc/settings/class-general-settings.php:277
msgid ""
"This is the URI you need to paste into the \"OAuth Redirect URI\" input when "
"creating a Instagram Client ID. Do not change it!"
msgstr ""
"这是创建 Instagram 客户端 ID 时需要粘贴到“OAuth 重定向 URI”输入中的 URI。请勿"
"更改它！"

#: inc/settings/class-general-settings.php:286
msgid "Pixabay Photos"
msgstr "Pixabay 照片"

#: inc/settings/class-general-settings.php:292
#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:293
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: inc/settings/class-general-settings.php:293
msgid ""
"Enter a Pixabay API key to enable the Pixabay photo library in the images "
"module."
msgstr "输入 Pixabay API 密钥以在图像模块中启用 Pixabay 照片库。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:301
msgid "High-Res Images"
msgstr "高分辨率图像"

#: inc/settings/class-general-settings.php:302
msgid "Let your customers add only high resolution images from Pixabay."
msgstr "让您的客户仅添加来自 Pixabay 的高分辨率图像。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:311
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: inc/settings/class-general-settings.php:312
msgid "The language to be searched in."
msgstr "要搜索的语言。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:356
msgid "Disable Text Emojis"
msgstr "禁用文字表情符号"

#: inc/settings/class-general-settings.php:357
msgid "The customers can not add emojis in text elements."
msgstr "客户不能在文本元素中添加表情符号。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:364
msgid "Custom Text as Textbox"
msgstr "自定义文本作为文本框"

#: inc/settings/class-general-settings.php:365
msgid ""
"Add custom text as textbox (the max. width can be adjusted by side controls)"
msgstr "添加自定义文本作为文本框（最大宽度可以通过侧面控件调整）"

#: inc/settings/class-general-settings.php:378
#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:72
msgid "Replace Initial Elements"
msgstr "替换初始元素"

#: inc/settings/class-general-settings.php:379
msgid ""
"Keep custom added elements, when changing the main product,  only the "
"initial elements of a Product will be replaced."
msgstr "保留自定义添加的元素，当更改主产品时，只有产品的初始元素会被替换。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:386
msgid "Swap Product Confirmation"
msgstr "更换产品确认"

#: inc/settings/class-general-settings.php:387
msgid "Display a confirmation dialog when user wants to swap the product."
msgstr "当用户想要更换产品时显示确认对话框。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:400
msgid "Dropdown Values"
msgstr "下拉值"

#: inc/settings/class-general-settings.php:401
msgid ""
"Define values for the dropdown for a name & number entry. Useful for "
"different shirt sizes."
msgstr "定义名称和号码条目下拉列表的值。适用于不同的衬衫尺寸。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:409
msgid "Entry Price"
msgstr "条目价格"

#: inc/settings/class-general-settings.php:410
msgid "An additional price for every entry in the names and numbers list."
msgstr "姓名和号码列表中的每个条目都需支付额外费用。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:433
msgid "Watermark Image"
msgstr "水印图片"

#: inc/settings/class-general-settings.php:434
msgid ""
"Set a watermark image that will be added when the user downloads or prints "
"the product. If the WooCommerce product is downloadable, the watermark will "
"be removed when the customer downloads/prints the completed order."
msgstr ""
"设置用户下载或打印产品时添加的水印图像。如果 WooCommerce 产品可下载，则客户下"
"载/打印已完成的订单时将删除水印。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:443
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: inc/settings/class-general-settings.php:444
msgid ""
"The filename when the customer downloads the product design in the frontend "
"as image or PDF. You can use placeholder in the filename: %d for date, %id "
"for post/product ID, %title for post/product title, %slug for post/product "
"slug."
msgstr ""
"客户在前端以图片或 PDF 形式下载产品设计时的文件名。您可以在文件名中使用占位"
"符：%d 表示日期、%id 表示帖子/产品 ID、%title 表示帖子/产品标题、%slug 表示帖"
"子/产品 slug。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:457
msgid "Account Product Storage"
msgstr "账户产品存储"

#: inc/settings/class-general-settings.php:458
msgid ""
"When the user saves his products, it will be stored in his account and not "
"in the storage of the used browser."
msgstr ""
"当用户保存他的产品时，它将被存储在他的帐户中，而不是存储在所使用的浏览器的存"
"储中。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:465
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: inc/settings/class-general-settings.php:471
msgid "Auto-Display"
msgstr "自动显示"

#: inc/settings/class-general-settings.php:472
msgid "Display the info modal when the product designer is loaded."
msgstr "在产品设计器加载时显示信息模式。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:479
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: inc/settings/class-general-settings.php:485
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: inc/settings/class-general-settings.php:486
msgid "The step for zooming in and out."
msgstr "放大和缩小的步骤。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:500
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: inc/settings/class-general-settings.php:501
msgid "The maximum zoom when zooming in."
msgstr "放大时的最大缩放倍数。"

#: inc/settings/class-general-settings.php:515
msgid "Snap"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:521
msgid "Grid Width"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:522
msgid "The width for the grid when snap action is enabled."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:536
msgid "Grid Height"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:537
msgid "The height for the grid when snap action is enabled."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:551
msgid "QR-Code"
msgstr "二维码"

#: inc/settings/class-general-settings.php:557
msgid "Scale To Width/Height"
msgstr "缩放至宽度/高度"

#: inc/settings/class-general-settings.php:558
msgid "The width and height will be scaled proportionally."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:606
msgid "Enable Share Button"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:607
msgid "Allow users to share their designs on social networks."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:620
msgid "Add Open graph image meta"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:621
msgid ""
"If your site does not add an open graph image meta tag, enable this option, "
"otherwise the image of the customized product will not be shared on Facebook."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:629
msgid "Cache Days"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:630
msgid ""
"Whenever an user shares a design, an image and database entry will be "
"created. To delete this data after a certain period of time, you can set the "
"days of caching. A value of 0 will store the data forever."
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:643
msgid "Social Networks"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:670
#: inc/settings/class-general-settings.php:703
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/settings/class-general-settings.php:691
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: inc/settings/class-general-settings.php:692
#: inc/settings/class-wc-settings.php:100
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: inc/settings/class-general-settings.php:693
msgid "Page after user clicks on the customization button"
msgstr "用户点击自定义按钮后的页面"

#: inc/settings/class-general-settings.php:704
msgid "Via Shortcode: [fpd_main_bar]"
msgstr "通过短代码：[fpd_main_bar]"

#: inc/settings/class-general-settings.php:708
msgid "After Product Title (WooCommerce)"
msgstr "产品标题之后 (WooCommerce)"

#: inc/settings/class-general-settings.php:709
msgid "After Product Excerpt (WooCommerce)"
msgstr "产品摘录后（WooCommerce）"

#: inc/settings/class-general-settings.php:735
msgid "Shadow 1"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:736
msgid "Shadow 2"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:737
msgid "Shadow 3"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:738
msgid "Shadow 4"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:739
msgid "Shadow 5"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:740
msgid "Shadow 6"
msgstr ""

#: inc/settings/class-general-settings.php:741
msgid "No Shadow "
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:17
msgid "Output Details"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:23
msgid "Output File"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:24
msgid "Set the output file that will you or your customers will receive."
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:33
msgid "Hide Crop Marks"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:34
msgid "Hide crop marks in the PDF when a bleed is set. "
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:41
msgid "Image DPI"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:50
msgid "File Receiving"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:53
msgid ""
"In WooCommerce the customer will receive the file(s) when the order is paid/"
"completed."
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:57
msgid "Download Link in E-Mail (Recommended)"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:58
msgid "A download link will be added in the mail. "
msgstr "下载链接将添加到邮件中。 "

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:68
msgid "Download Link: Customer Login Required"
msgstr "下载链接：需要客户登录"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:69
msgid "The customer needs to log into his account to download the print file. "
msgstr "客户需要登录自己的账户才能下载打印文件。 "

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:76
msgid "E-Mail Attachment"
msgstr "电子邮件附件"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:77
msgid ""
"The file(s) will be sent as attachment(s) in the E-Mail. Depending on the "
"files size and the amount of files that need to generated might take a while "
"and your server will reach its <a href=\"http://php.net/manual/en/function."
"set-time-limit.php\" target=\"_blank\">maximum execution time</a>. So test "
"if your common order process is convenient for this method."
msgstr ""
"文件将作为电子邮件附件发送。根据文件大小和需要生成的文件数量，可能需要一段时"
"间，并且您的服务器将达到其<a href=\"http://php.net/manual/en/function.set-"
"time-limit.php\" target=\"_blank\">最大执行时间</a>。因此，请测试您的常见订单"
"流程是否适合此方法。"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:84
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:85
msgid ""
"Choose a cloud provider to store the print-ready file when the order is "
"received."
msgstr "收到订单后，选择一个云提供商来存储可打印的文件。"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:91
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:92
msgid "AWS S3"
msgstr "AWS S3"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:138
msgid "Dropbox App Key"
msgstr "Dropbox App Key"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:146
msgid "Dropbox App Secret"
msgstr "Dropbox App Secret"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:154
msgid "Dropbox Redirect URI"
msgstr "Dropbox 重定向 URI"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:171
msgid "Verify Dropbox Setup"
msgstr "验证 Dropbox 设置"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:181
msgid "Dropbox Refresh Token"
msgstr "Dropbox 刷新令牌"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:188
msgid "S3 Access Key"
msgstr "S3 Access Key"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:196
msgid "S3 Access Secret"
msgstr "S3 Access Secret"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:204
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 区域"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:239
msgid "S3 Bucket Name"
msgstr "S3 存储桶名称"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:247
msgid "S3 Root Directory"
msgstr "S3 根目录"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:255
msgid "Verify S3 Setup"
msgstr "验证 S3 设置"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:265
msgid "E-Mail Recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:271
#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:323
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:272
msgid "The administrator will receive the file when a new order is made."
msgstr "当有新订单时，管理员将收到该文件。"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:280
msgid ""
"Only in WooCommerce. The customer will receive the file when the WooCommerce "
"order is completed/paid."
msgstr "仅在 WooCommerce 中。当 WooCommerce 订单完成/付款时，客户将收到文件。"

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:287
msgid "ADMIN solution"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:314
msgid "Archive containing PDF and used fonts"
msgstr ""

#: inc/settings/class-pro-export-settings.php:315
msgid "Archive containing PDF and custom images"
msgstr ""

#: inc/settings/class-settings.php:52
msgid "Fonts for the typeface dropdown"
msgstr "字体下拉列表的字体"

#: inc/settings/class-settings.php:66
msgid "Cross-Sells"
msgstr "交叉营销"

#: inc/settings/class-settings.php:69
msgid "Automated-export"
msgstr "自动导出"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:23
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:14
msgid "Product Designer Position"
msgstr "产品设计位置"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:24
msgid "The position of the product designer in the product page."
msgstr "产品设计师在产品页面中的位置。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:33
msgid "Customization Button Position"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:34
msgid ""
"When the customization button is enabled, set the position in the product "
"page of it."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:40
msgid "After Short Description"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:41
msgid "Before Add-to-Cart Button"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:42
msgid "After Add-to-Cart Button"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:47
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:24
msgid "Hide Product Image"
msgstr "隐藏产品图片"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:48
msgid "Hide product image in the product page."
msgstr "在产品页面隐藏产品图片."

#: inc/settings/class-wc-settings.php:55
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:37
msgid "Fullwidth Summary"
msgstr "全宽摘要"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:56
msgid ""
"Forces the summary (includes i.e. product title, price, add-to-cart button) "
"to be fullwidth."
msgstr "强制摘要（包括产品标题、价格、添加到购物车按钮）为全宽。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:63
msgid "Get a quote"
msgstr "获取报价"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:64
msgid ""
"No price will be displayed, the customized product will be sent to the shop "
"owner and he makes a quote."
msgstr "不会显示价格，定制产品将发送给店主并由店主进行报价。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:71
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:63
msgid "Customize Button: Variation Needed"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:72
msgid "The customize button will appear after a variation is selected."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:79
msgid "Disable Price Calculation"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:80
msgid "All price calculation of the product designer will be disabled."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:87
msgid "Add-to-Cart: Load..."
msgstr "放入购物车：加载..."

#: inc/settings/class-wc-settings.php:88
msgid ""
"Choose which product should be loaded after the user adds the customized "
"product into the cart."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:93
msgid "customized product"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:94
msgid "default product"
msgstr "默认产品"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:106
msgid "Update Product Image"
msgstr "更新产品图片"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:107
msgid "When \"Done\" button is clicked, update the WooCommerce product image."
msgstr "单击“完成”按钮后，更新 WooCommerce 产品图像。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:114
msgid "Add-to-Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:115
msgid ""
"When \"Done\" button is clicked in the lightbox, add designed product "
"directly into cart."
msgstr "当在灯箱中单击“完成”按钮时，将设计的产品直接添加到购物车中。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:128
#: inc/settings/class-wc-settings.php:188
msgid "Element Properties Summary"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:129
msgid "Display properties of all editable elements in the cart."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:134
#: inc/settings/class-wc-settings.php:194
msgid "Properties: Color, Font Family, Textsize"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:135
#: inc/settings/class-wc-settings.php:195
msgid "Only Used Colors"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:141
#: inc/settings/class-wc-settings.php:209
msgid "Customized Product Thumbnail"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:142
msgid "Show the thumbnail of the customized product in the cart."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:153
msgid "Thumbnail Width"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:154
#: inc/settings/class-wc-settings.php:169
msgid "In pixel."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:168
msgid "Thumbnail Height"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:189
msgid ""
"Show properties of editable elements in the order details(Account and E-"
"Mail)."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:201
msgid "Customization Link"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:202
msgid ""
"Display a customization link of the order item in Account-Orders page and "
"Order-Email."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:210
msgid ""
"Show the thumbnail of the customized product in Account-Orders page and "
"Order-Email."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:218
msgid "The customer needs to be logged in to view his customized products."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:225
msgid "Save Order Button"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:226
msgid ""
"The customer can edit and save the order after purchase until the order is "
"completed."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:238
msgid "Customize Button Position"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:239
msgid "The position of the button in the catalog listing."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:256
msgid "Enable Global Product Designer"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:257
msgid "Enable a product designer across all WooCommerce products."
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:315
#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:76
msgid "Cross-Sells Display"
msgstr ""

#: inc/settings/class-wc-settings.php:316
msgid "Choose where you want to display the Cross-Sells."
msgstr "选择您想要显示交叉销售的位置。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:325
msgid "Overlay Image of the design"
msgstr "设计的叠加图像"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:326
msgid "The design of the customer will be displayed over the product image."
msgstr "客户的设计将显示在产品图像上。"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:345
msgid "Replace Product Image"
msgstr "更换产品图片"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:346
msgid "After Product Title"
msgstr "产品标题之后"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:347
msgid "After Summary"
msgstr "摘要之后"

#: inc/settings/class-wc-settings.php:348
msgid "Custom Hook"
msgstr "自定义钩子"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:34
msgid "Main Bar Position"
msgstr "主栏位置"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:44
msgid "3D Preview Placement"
msgstr "3D 预览布局"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:53
msgid "All Design Categories"
msgstr "所有设计类别"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:62
msgid "Available Fonts"
msgstr "可用字体"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:63
msgid "All Fonts"
msgstr "所有字体"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:85
msgid "Color Prices for Images"
msgstr "图像颜色价格"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:98
msgid "Color Prices for Texts"
msgstr "文本颜色价格"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:162
msgid "Select Groups"
msgstr "选择组"

#: inc/settings/ips/class-general-settings.php:171
msgid "Color Selection Placement"
msgstr "颜色选择布局"

#: inc/settings/ips/class-image-settings.php:83
#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:84
msgid "Custom Bounding Box"
msgstr "自定义边界框"

#: inc/settings/ips/class-text-settings.php:156
msgid "Default Font Size"
msgstr "默认字体大小"

#: inc/settings/ips/class-wc-settings.php:50
msgid "Get A Quote"
msgstr "获取报价"

#: woo/class-wc-admin-order.php:61
#, php-format
msgid "FPD Product: %s"
msgstr "FPD 产品：%s"

#: woo/class-wc-admin-order.php:64
msgid "Load in Order Viewer"
msgstr "加载到订单查看器"

#: woo/class-wc-admin-product.php:43
msgid "Optional: Load a different product into product designer"
msgstr "可选：将其他产品加载到产品设计器中"

#: woo/class-wc-admin-product.php:68
msgid "Fancy Product Designer - Product"
msgstr "Fancy Product Designer - 产品"

#: woo/class-wc-admin-product.php:69
msgid ""
"Changes the product in the Product Designer when a variation is selected."
msgstr "当选择变体时，在产品设计器中更改产品。"

#: woo/class-wc-dokan.php:62
msgid ""
"In order to use Dokan with Fancy Product Designer, you need to uncheck the "
"\"Admin area access\" option in the General settings of Dokan, so vendors "
"can access the WordPress admin to create and manage own products for Fancy "
"Product Designer!"
msgstr ""
"为了将 Dokan 与 Fancy Product Designer 一起使用，您需要取消选中 Dokan 常规设"
"置中的“管理区域访问”选项，这样供应商就可以访问 WordPress 管理员来为 Fancy "
"Product Designer 创建和管理自己的产品！"

#: woo/class-wc-dokan.php:76
msgid "View Customized Product"
msgstr "查看定制产品"

#: woo/class-wc-dokan.php:110
msgid "Admin Access"
msgstr "管理员访问权限"

#: woo/class-wc-dokan.php:111
msgid ""
"Vendors get access to the Fancy Product Designer admin (Products, Product "
"Builder) in order to create own products."
msgstr ""
"供应商可以访问 Fancy Product Designer 管理员（产品、产品构建器）来创建自己的"
"产品。"

#: woo/class-wc-dokan.php:118
msgid "FPD Products From User"
msgstr "用户提供的 FPD 产品"

#: woo/class-wc-dokan.php:119
msgid ""
"The FPD products created by selected user can be used by all vendors for "
"their own products."
msgstr "选定用户创建的FPD产品可以被所有供应商用于自己的产品。"

#: woo/class-wc-dokan.php:120
msgid "Select From Users"
msgstr "从用户中选择"
